# Translation of Traditional Chinese (Taiwan) of Jelly Bot.
# Copyright (C) 2019 RaenonX JELLYCAT
# RaenonX JELLYCAT <raenonx0710@gmail.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-03 22:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-03 19:49-0500\n"
"Last-Translator: RaenonX JELLYCAT <raenonx0710@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:16
msgid "Dummy"
msgstr "Dummy"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:19
msgid "Response Truncated"
msgstr "已截短回覆"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:19
msgid "The content of response was truncated because it's too long."
msgstr "回覆內容因長度過長，已被截短。"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:21
msgid "Response Types Lengthened"
msgstr "已拉長回覆種類陣列"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:22
msgid ""
"There are some responses are missing its type so the system filled it with "
"default values."
msgstr "因部分回覆種類未指定，故系統自動補上預設值。"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:24
msgid "Response Types Shortened"
msgstr "已縮短回覆種類陣列"

#: .\JellyBot\api\static\info.py:25
msgid ""
"We cannot find the corresponding response for some specified response types "
"so the system dropped it."
msgstr "因部分回覆種類找不到對應的回覆，故系統自動無視。"

#: .\JellyBot\settings.py:125
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\JellyBot\settings.py:126
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: .\JellyBot\utils\msg.py:35
#, python-format
msgid ""
"Thanks for using JellyBot! Enter <code>%(cmd)s</code> to get a code, then "
"paste it in <a href=\"%(url1)s%(url2)s\">this page</a> to unlock the power "
"of the bot!"
msgstr ""
"感謝使用小水母！輸入 <code>%(cmd)s</code> 獲取執行碼，然後到 <a href=\"%"
"(url1)s%(url2)s\">this page</a> 貼上該執行碼解放機器人的力量吧！"

#: .\JellyBot\views\about.py:14 .\JellyBot\views\nav.py:25
msgid "About"
msgstr "關於"

#: .\JellyBot\views\account\channel.py:24
msgid "Channel Register"
msgstr "登錄頻道"

#: .\JellyBot\views\account\channel.py:42 .\JellyBot\views\nav.py:77
#: .\templates\account\channel\list.html:8
msgid "Channel List"
msgstr "頻道列表"

#: .\JellyBot\views\account\channel.py:59
msgid "Channel Management - {}"
msgstr "頻道管理 - {}"

#: .\JellyBot\views\account\channel.py:69
msgid ""
"You are redirected to the channel info page because you don't have any "
"connections linked to the channel."
msgstr "找不到你與該頻道的連結，故已將你重新導向至頻道資訊頁面。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:22 .\JellyBot\views\nav.py:21
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:32
msgid "Registration process not performed."
msgstr "登錄程序未執行。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:34
msgid "New user data creation failed."
msgstr "新用戶資料創建失敗。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:36
msgid "The data cannot be passed into the server."
msgstr "資料無法傳送到伺服器中。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:39
msgid ""
"An unknown error occurred during the new user data registration. Code: {} / "
"Registration Code: {}."
msgstr "於新用戶資料登錄的過程中發生了不明的錯誤。代碼: {} / 註冊代碼: {}。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:58
msgid "An unknown error occurred."
msgstr "發生未知的錯誤。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:59
msgid "Contact the administrator of the website."
msgstr "聯繫網站管理員。"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:84
msgid "User token is null. However login succeed. {}"
msgstr "登入成功，但用戶編碼為空。 ({})"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:92 .\JellyBot\views\nav.py:63
#: .\templates\account\main.html:120
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: .\JellyBot\views\account\control.py:109 .\templates\account\settings.html:8
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: .\JellyBot\views\account\integrate.py:15
msgid "Integrate User Data"
msgstr "整合: 用戶資訊"

#: .\JellyBot\views\account\main.py:20
msgid "Account Home"
msgstr "帳號首頁"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:34 .\JellyBot\views\nav.py:93
#: .\templates\account\channel\prof\create.html:8
msgid "Create Profile"
msgstr "建立身份組"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:51
msgid "Profile successfully created."
msgstr "身份組創建成功。"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:58
#, python-format
msgid "Failed to create the profile. (%(outcome)s / %(attach_outcome)s)"
msgstr "身份組創建失敗。(%(outcome)s / %(attach_outcome)s)"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:84 .\JellyBot\views\nav.py:96
#: .\templates\account\channel\prof\attach.html:8
msgid "Attach Profile"
msgstr "附加身份組"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:107 .\JellyBot\views\nav.py:99
#: .\templates\account\channel\prof\edit.html:8
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯身份組"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:130
msgid "Profile successfully updated."
msgstr "身份組更新成功。"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:133
msgid "Failed to update the profile."
msgstr "身份組創建失敗。"

#: .\JellyBot\views\account\prof.py:147 .\JellyBot\views\nav.py:102
msgid "List Profile"
msgstr "身份組列表"

#: .\JellyBot\views\ar\add.py:20
msgid "Add an Auto-Reply module"
msgstr "新增自動回覆"

#: .\JellyBot\views\ar\main.py:10
msgid "Auto-Reply Home"
msgstr "自動回覆 - 首頁"

#: .\JellyBot\views\ar\ranking.py:19
msgid "Auto-Reply ranking in {}"
msgstr "{} 中的自動回覆排名"

#: .\JellyBot\views\ar\ranking.py:35
msgid "Auto-Reply ranking channel list"
msgstr "自動回覆排名頻道列表"

#: .\JellyBot\views\ar\search.py:33
msgid "Auto-Reply search in {}"
msgstr "搜尋 {} 內的自動回覆組"

#: .\JellyBot\views\ar\search.py:50
msgid "Auto-Reply search channel list"
msgstr "自動回覆搜尋頻道列表"

#: .\JellyBot\views\doc\botcmd.py:20 .\JellyBot\views\nav.py:172
#: .\templates\doc\botcmd_main.html:10
msgid "Bot Commands List"
msgstr "機器人指令列表"

#: .\JellyBot\views\doc\botcmd.py:37 .\JellyBot\views\nav.py:208
msgid "Bot Command - {}"
msgstr "機器人指令 - {}"

#: .\JellyBot\views\doc\code\action.py:11
msgid "API Command Code"
msgstr "API指令代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\action.py:11
msgid "API Action"
msgstr "API指令"

#: .\JellyBot\views\doc\code\action.py:17
msgid "Execode Type Code"
msgstr "執行碼種類代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\action.py:17 .\JellyBot\views\nav.py:200
#: .\doc\terms.py:44 .\templates\ar\add-reg.html:108
msgid "Execode"
msgstr "執行碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:12
msgid "Insert Outcome Code"
msgstr "新增結果代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:12 .\JellyBot\views\nav.py:188
msgid "Insert Outcome"
msgstr "新增結果"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:19
msgid "Get Outcome Code"
msgstr "獲取結果代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:19 .\JellyBot\views\nav.py:186
msgid "Get Outcome"
msgstr "獲取結果"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:26
msgid "Operation Outcome Code"
msgstr "作業結果代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:26 .\JellyBot\views\nav.py:190
msgid "Operation Outcome"
msgstr "作業結果"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:33
msgid "Update Outcome Code"
msgstr "更新結果代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\outcome.py:33 .\JellyBot\views\nav.py:192
msgid "Update Outcome"
msgstr "更新結果"

#: .\JellyBot\views\doc\code\profile.py:11
msgid "Profile Permission Code"
msgstr "身份組權限代碼"

#: .\JellyBot\views\doc\code\profile.py:11
msgid "Profile Permission"
msgstr "身份組權限"

#: .\JellyBot\views\doc\terms.py:11 .\JellyBot\views\nav.py:175
#: .\templates\doc\terms.html:9
msgid "Terms Explanation"
msgstr "名詞解釋"

#: .\JellyBot\views\err.py:8 .\flags\weberr.py:36
#: .\templates\err\exctnt_not_found.html:14
msgid "Extra Content Not Found"
msgstr "額外內容不存在"

#: .\JellyBot\views\err.py:10 .\flags\weberr.py:37
#: .\templates\err\not_in_the_channel.html:14
msgid "Not in the Channel"
msgstr "不在頻道內"

#: .\JellyBot\views\err.py:12 .\flags\weberr.py:39 .\flags\weberr.py:40
#: .\templates\err\account\proflink_not_found.html:14
msgid "Profile Link Not Found"
msgstr "無對應身份組連結"

#: .\JellyBot\views\err.py:14
msgid "Channel Data Not Found"
msgstr "頻道資料不存在"

#: .\JellyBot\views\err.py:16
msgid "Profile Data Not Found"
msgstr "身份組不存在"

#: .\JellyBot\views\err.py:18 .\flags\weberr.py:42
#: .\templates\err\info\chcoll_not_found.html:14
msgid "Channel Collection Not Found"
msgstr "頻道組不存在"

#: .\JellyBot\views\err.py:20 .\flags\weberr.py:44
msgid "Bot Command Not Found"
msgstr "機器人指令不存在"

#: .\JellyBot\views\err.py:22 .\flags\weberr.py:46
#: .\templates\err\insuf_perm.html:14
msgid "Insufficient Permission"
msgstr "權限不足"

#: .\JellyBot\views\err.py:24 .\flags\execode.py:30 .\flags\msgtype.py:14
#: .\flags\weberr.py:34
msgid "Unknown"
msgstr "不明行為"

#: .\JellyBot\views\exctnt.py:16
msgid "Extra Content - {}"
msgstr "額外內容 - {}"

#: .\JellyBot\views\index.py:14 .\JellyBot\views\nav.py:17
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: .\JellyBot\views\info\botstats.py:87 .\JellyBot\views\nav.py:152
msgid "Bot Usage Stats - {}"
msgstr "機器人使用統計 - {}"

#: .\JellyBot\views\info\channel.py:33
msgid "Channel Info - {}"
msgstr "頻道資訊 - {}"

#: .\JellyBot\views\info\channel.py:58 .\templates\info\channel\search.html:9
msgid "Channel Info Search"
msgstr "頻道資訊搜尋"

#: .\JellyBot\views\info\chcoll.py:37 .\JellyBot\views\nav.py:161
msgid "Channel Collection Info - {}"
msgstr "頻道組資訊 - {}"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:127
msgid "Failed to parse the timestamp. ({})"
msgstr "時間戳記剖析失敗。({})"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:131
msgid "Timestamp out of range."
msgstr "時間戳記不在可用範圍內。"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:150
msgid "Period count cannot be less than or equal to 0."
msgstr "週期數量必須大於0。"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:156
msgid "Failed to parse the starting timestamp. Received: {}"
msgstr "起始時間點剖析失敗。內容: {}"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:157
msgid "Start time out of range."
msgstr "起始時間點不在可用範圍內。"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:163
msgid "Failed to parse the ending timestamp. Received: {}"
msgstr "終止時間點剖析失敗。內容: {}"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:164
msgid "End time out of range."
msgstr "終止時間點不在可用範圍內。"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:172
msgid "Invalid timestamp: Ending time is before the starting time."
msgstr "無效的時間點: 終止時間點先於起始時間點。"

#: .\JellyBot\views\info\msgstats.py:199 .\JellyBot\views\nav.py:149
msgid "Channel Message Stats - {}"
msgstr "頻道訊息統計 - {}"

#: .\JellyBot\views\info\profile.py:98 .\msghandle\botcmd\command\prof.py:324
msgid "Profile detached."
msgstr "已解除身份組。"

#: .\JellyBot\views\info\profile.py:100
msgid "Failed to detach the profile. ({})"
msgstr "身份組解除失敗。({})"

#: .\JellyBot\views\info\profile.py:119
msgid "Attempted to delete the default profile which is not allowed."
msgstr "嘗試刪除預設身份組。此行為無效。"

#: .\JellyBot\views\info\profile.py:127
msgid "Failed to delete the profile. ({})"
msgstr "身份組刪除失敗。 ({})"

#: .\JellyBot\views\info\profile.py:130 .\msghandle\botcmd\command\prof.py:380
msgid "Profile deleted."
msgstr "身份組已刪除。"

#: .\JellyBot\views\info\profile.py:155 .\JellyBot\views\nav.py:158
msgid "Profile Info - {}"
msgstr "身份組資訊 - {}"

#: .\JellyBot\views\info\recent.py:42 .\JellyBot\views\nav.py:155
msgid "Recent Messages - {}"
msgstr "近期訊息 - {}"

#: .\JellyBot\views\nav.py:60
msgid "Extra Content"
msgstr "額外內容"

#: .\JellyBot\views\nav.py:68
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: .\JellyBot\views\nav.py:70
msgid "Dashboard"
msgstr "總覽"

#: .\JellyBot\views\nav.py:74
msgid "Shortcut"
msgstr "捷徑"

#: .\JellyBot\views\nav.py:80 .\templates\account\main.html:117
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: .\JellyBot\views\nav.py:84
msgid "Channel Registration"
msgstr "頻道登錄"

#: .\JellyBot\views\nav.py:87 .\doc\terms.py:59
#: .\templates\account\channel\manage.html:9
msgid "Channel Management"
msgstr "頻道管理"

#: .\JellyBot\views\nav.py:90
msgid "Integrate Account"
msgstr "整合帳號"

#: .\JellyBot\views\nav.py:110 .\msghandle\botcmd\command\ar.py:31
#: .\templates\index.html:19
msgid "Auto Reply"
msgstr "自動回覆"

#: .\JellyBot\views\nav.py:112
msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

#: .\JellyBot\views\nav.py:114
msgid "Main Intro"
msgstr "主要介紹"

#: .\JellyBot\views\nav.py:118
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: .\JellyBot\views\nav.py:120
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .\JellyBot\views\nav.py:122
msgid "Ranking"
msgstr "排名"

#: .\JellyBot\views\nav.py:124 .\templates\ar\add-props.html:88
#: .\templates\ar\search-main.html:39 .\templates\components\navbar.html:18
#: .\templates\components\navbar.html:19
#: .\templates\info\channel\search.html:38
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: .\JellyBot\views\nav.py:128
msgid "Auto-Reply Ranking - {}"
msgstr "自動回覆排名 - {}"

#: .\JellyBot\views\nav.py:131
msgid "Auto-Reply Search - {}"
msgstr "自動回覆搜尋 - {}"

#: .\JellyBot\views\nav.py:139 .\templates\info\channel\search.html:71
msgid "Info"
msgstr "資訊查詢"

#: .\JellyBot\views\nav.py:142
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

#: .\JellyBot\views\nav.py:146
msgid "Channel - {}"
msgstr "頻道 - {}"

#: .\JellyBot\views\nav.py:169
msgid "Documentation"
msgstr "文件/說明"

#: .\JellyBot\views\nav.py:179 .\templates\index.html:26
msgid "Bot"
msgstr "機器人"

#: .\JellyBot\views\nav.py:184
msgid "Outcome Code"
msgstr "結果代碼"

#: .\JellyBot\views\nav.py:196
msgid "Action Code"
msgstr "操作代碼"

#: .\JellyBot\views\nav.py:198
msgid "API Command"
msgstr "API指令"

#: .\JellyBot\views\nav.py:202
msgid "Profile"
msgstr "身份組"

#: .\JellyBot\views\nav.py:204
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: .\JellyBot\views\nav.py:216
msgid "Special Services"
msgstr "特殊服務"

#: .\JellyBot\views\nav.py:218 .\templates\services\shorturl\main.html:55
msgid "Short URL"
msgstr "短網址"

#: .\JellyBot\views\nav.py:221 .\JellyBot\views\services\linesticker.py:26
#: .\templates\services\linesticker.html:9
msgid "LINE Sticker Downloader"
msgstr "LINE貼圖下載"

#: .\JellyBot\views\services\shorturl.py:16
msgid "Short URL Service"
msgstr "短網址服務"

#: .\bot\utils\calculator.py:46
#, python-format
msgid ""
"I have difficulty understanding you.\n"
"%(expr)s (%(exc)s)"
msgstr ""
"我不清楚不了解。\n"
"%(expr)s (%(exc)s)"

#: .\bot\utils\calculator.py:55
msgid ""
"WTF are you talking about?\n"
"{}"
msgstr ""
"りしれ供さ小？\n"
"{}"

#: .\bot\utils\calculator.py:62
msgid ""
"I can't understand.\n"
"{} ({})"
msgstr ""
"りしれ供さ小？\n"
"{} ({})"

#: .\doc\terms.py:31
msgid "Core"
msgstr "系統基礎"

#: .\doc\terms.py:32
msgid "Operation"
msgstr "運行"

#: .\doc\terms.py:33
msgid ""
"The system has two ways to control: on the website, using the API. Some "
"actions may only available at a single side."
msgstr ""
"本機器人系統可以於兩處控制: 網站上、使用API端口。部分功能可能只能在其中一處使"
"用。"

#: .\doc\terms.py:35
msgid "-"
msgstr "-"

#: .\doc\terms.py:39
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: .\doc\terms.py:40
msgid "Auto-Reply"
msgstr "自動回覆"

#: .\doc\terms.py:41
msgid ""
"When the system receives/sees a word, it will reply back certain word(s) if "
"it is set."
msgstr ""
"設定系統回覆組後，當系統收到特定的文字，系統就會回覆組中預定要回覆的文字。"

#: .\doc\terms.py:42
msgid ""
"User A setup an Auto-Reply module, which keyword is **A** and reply is "
"**B**. Then, somebody typed **A** wherever Jelly BOT can see, so Jelly BOT "
"will reply **B** back."
msgstr ""
"使用者A創建了一個**收到A則回答B**的自動回覆組。然後，有人在小水母可以偵測訊息"
"的位置輸入**A**，小水母則會回覆**B**。使用者A創建了一個**收到A則回答B**的自動"
"回覆組。然後，有人在小水母可以偵測訊息的位置輸入**A**，小水母則會回覆**B**。"

#: .\doc\terms.py:45
#, python-format
msgid ""
"The users provide partial required information for an operation, then the "
"system will yield a code (Execode) to the users for completing it while "
"holding it for %d hrs.<br>Users will need to use the given Execode with the "
"missing information for completing the operation before it expires."
msgstr ""
"使用者提交完成特定指令的部分資訊，然後，小水母會返回一個完成指令用的執行碼。"
"小水母會保留這個執行碼 %d 小時。<br>使用者必須在執行碼過期前，提交執行碼和剩"
"餘的必須資訊以完成指令。"

#: .\doc\terms.py:49
msgid ""
"User B created an Auto-Reply module on the website and choose the issue an "
"Execode option. Then, he submit the Execode in the channel, so the Auto-"
"Reply module is registered."
msgstr ""
"使用者B在網站上建立一個自動回覆組，並選擇獲取執行碼。然後，他在希望建立該自動"
"回覆組的頻道內提交執行碼，這樣一來，自動回覆組就建立完成了。"

#: .\doc\terms.py:51
msgid "Profile System/Permission"
msgstr "身份組/權限系統"

#: .\doc\terms.py:52
msgid ""
"Users can have multiple profiles in the channel for various features use. "
"Profiles will have some permission or their privilege attached.<br>Some "
"profiles may be granted by votes from channel members or assigned by channel "
"manager.<br>This system is similar to the role system of **Discord**."
msgstr ""
"使用者可以在一個頻道內有多個身份組以使用不同功能。身份組會有對應的權限或特"
"權。<br>有些身份組必須藉由群組成員投票或頻道管理員授予才能獲得。<br>這個系統"
"和**Discord**的身份組系統相似。"

#: .\doc\terms.py:56
msgid ""
"ChannelA have profiles called **A** with admin privilege and **B** for "
"normal users.<br>Users who have profile **A** assigned will be able to use "
"features that only admins can use."
msgstr ""
"使用者A創建了一個**收到A則回答B**的自動回覆組。然後，有人在小水母可以偵測訊息"
"的位置輸入**A**，小水母則會回覆**B**。"

#: .\doc\terms.py:60
msgid ""
"Users will be able to adjust the settings specifically designated to the "
"channel. The availability of what can be adjusted will base on the user's "
"profile."
msgstr "使用者可以調整頻道專屬的設定。設定的存取權由使用者所擁有的身份組決定。"

#: .\doc\terms.py:62
msgid ""
"Eligibility of accessing the pinned auto-reply module, changing the admin/"
"mod of a channel...etc."
msgstr "置頂自動回覆組的存取權、更動頻道的管理者、副管...等。"

#: .\extdiscord\core.py:164
#, python-format
msgid "%s joined the server."
msgstr "%s 加入了群組。"

#: .\extdiscord\core.py:177
#, python-format
msgid "%s left the server."
msgstr "%s 離開了群組。"

#: .\extline\handler\member.py:33
#, python-format
msgid "%s joined the group."
msgstr "%s 加入了群組。"

#: .\extutils\linesticker\flag.py:16
msgid "Animated Sticker"
msgstr "動態貼圖"

#: .\extutils\linesticker\flag.py:17
msgid "Sticker with Sounds"
msgstr "有聲貼圖"

#: .\extutils\linesticker\flag.py:18
msgid "Static Sticker"
msgstr "靜態貼圖"

#: .\extutils\locales.py:153
msgid "Oceania: Adelaide, Australia"
msgstr "大洋洲: 澳洲 - 阿德萊德"

#: .\extutils\locales.py:154
msgid "Oceania: Brisbane, Australia"
msgstr "大洋洲: 澳洲 - 布里斯本"

#: .\extutils\locales.py:155
msgid "Oceania: Melbourne, Australia"
msgstr "大洋洲: 澳洲 - 墨爾本"

#: .\extutils\locales.py:156
msgid "Oceania: Perth, Australia"
msgstr "大洋洲: 澳洲 - 伯斯"

#: .\extutils\locales.py:157
msgid "Oceania: Sydney, Australia"
msgstr "大洋洲: 澳洲 - 雪梨"

#: .\extutils\locales.py:158
msgid "North America: Eastern Timezone, Canada"
msgstr "北美: 加拿大 - 東部時區"

#: .\extutils\locales.py:159
msgid "North America: Pacific Timezone, Canada"
msgstr "北美: 加拿大 - 太平洋時區"

#: .\extutils\locales.py:160
msgid "North America: Toronto, Canada"
msgstr "北美: 加拿大 - 多倫多"

#: .\extutils\locales.py:161
msgid "North America: Vancouver, Canada"
msgstr "北美: 加拿大 - 溫哥華"

#: .\extutils\locales.py:162
msgid "Asia: Hong Kong"
msgstr "亞洲: 香港"

#: .\extutils\locales.py:163
msgid "Asia: Tokyo, Japan"
msgstr "亞洲: 日本 - 東京"

#: .\extutils\locales.py:164
msgid "Asia: Seoul, South Korea"
msgstr "亞洲: 南韓 - 首爾"

#: .\extutils\locales.py:165
msgid "Asia: Macau"
msgstr "亞洲: 澳門"

#: .\extutils\locales.py:166
msgid "Asia: Kuala Lumpur, Malaysia"
msgstr "亞洲: 馬來西亞 - 吉隆坡"

#: .\extutils\locales.py:167
msgid "Oceania: Auckland, New Zealand"
msgstr "大洋洲: 紐西蘭 - 奧克蘭"

#: .\extutils\locales.py:168
msgid "Asia: Singapore"
msgstr "亞洲: 新加坡"

#: .\extutils\locales.py:169
msgid "Asia: Taipei, Taiwan"
msgstr "亞洲: 台灣 - 台北"

#: .\extutils\locales.py:170
msgid "Europe: London, UK"
msgstr "歐洲: 英國 - 倫敦"

#: .\extutils\locales.py:171
msgid "North America: Central Timezone, USA"
msgstr "北美: 美國 - 中部時區"

#: .\extutils\locales.py:172
msgid "North America: Eastern Timezone, USA"
msgstr "北美: 美國 - 東部時區"

#: .\extutils\locales.py:173
msgid "North America: Los Angeles, USA"
msgstr "北美: 美國 - 洛杉磯"

#: .\extutils\locales.py:174
msgid "North America: Mountain Timezone, USA"
msgstr "北美: 美國 - 山地時區"

#: .\extutils\locales.py:175
msgid "North America: New York, USA"
msgstr "北美: 美國 - 紐約"

#: .\extutils\locales.py:176
msgid "North America: Pacific Timezone, USA"
msgstr "北美: 美國 - 太平洋時區"

#: .\extutils\locales.py:177
msgid "Universal Time Coordinated"
msgstr "世界標準時間"

#: .\extutils\locales.py:257
msgid "English (United States)"
msgstr "英文 (美國)"

#: .\extutils\locales.py:258
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文 (台灣)"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:21
msgid "String"
msgstr "字串"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:24
msgid "Boolean"
msgstr "布林代數"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:27
msgid "Integer"
msgstr "整數"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:30
msgid "Auto Reply Content Type"
msgstr "自動回覆種類"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:33
msgid "Permission Category"
msgstr "權限分類"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:36 .\templates\account\main.html:73
#: .\templates\ar\add-reg.html:65 .\templates\ar\add-reg.html:131
#: .\templates\info\chcoll\main.html:47
#: .\templates\info\components\info_adv.html:62
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:39
msgid "Datetime"
msgstr "日期 & 時間"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:42
msgid "ObjectId"
msgstr "識別碼"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:45
msgid "Iterable (e.g. List, Array, Dictionary...)"
msgstr "可循環/迭代物件(陣列、清單...等)"

#: .\extutils\strtrans\type_trans.py:48
msgid "(Null)"
msgstr "(空)"

#: .\extutils\utils.py:219
msgid "(Newline)"
msgstr "(換行)"

#: .\extutils\utils.py:222
msgid "(Space)"
msgstr "(空格)"

#: .\flags\apiact.py:64
msgid "Unknown Action"
msgstr "不明指令"

#: .\flags\apiact.py:66
msgid "Auto-Reply - Addition"
msgstr "自動回覆 - 新增"

#: .\flags\apiact.py:67
msgid "Auto-Reply - Content Validation"
msgstr "自動回覆 - 內容驗證"

#: .\flags\apiact.py:68
msgid "Auto-Reply - Tag Popularity"
msgstr "自動回覆 - 熱門標籤"

#: .\flags\apiact.py:70
msgid "Execode - Auto-Reply Addition"
msgstr "執行碼 - 自動回覆 - 新增"

#: .\flags\apiact.py:71
msgid "Execode - List All"
msgstr "執行碼 - 列出全部"

#: .\flags\apiact.py:72
msgid "Execode - Complete Action"
msgstr "執行碼 - 完成"

#: .\flags\apiact.py:74
msgid "Data Query - Channel"
msgstr "資料查詢 - 頻道"

#: .\flags\apiact.py:75
msgid "Data Query - Permission"
msgstr "資料查詢 - 權限"

#: .\flags\apiact.py:77
msgid "Management - Issue Channel Registration Execode"
msgstr "管理 - 發給頻道登錄用執行碼"

#: .\flags\apiact.py:78
msgid "Management - Change Channel Star"
msgstr "管理 - 更改頻道最愛"

#: .\flags\apiact.py:79
msgid "Management - Change Channel Name"
msgstr "管理 - 更改頻道名稱"

#: .\flags\apiact.py:81
msgid "Management - Detach Profile"
msgstr "管理 - 解除身份組"

#: .\flags\apiact.py:82
msgid "Management - Profile Name Check"
msgstr "管理 - 檢查身份組名稱"

#: .\flags\apiact.py:83
msgid "Management - Attach Profile"
msgstr "管理 - 附加身份組"

#: .\flags\apiact.py:85
msgid "Services - Shorten URL"
msgstr "服務 - 短網址"

#: .\flags\apiact.py:86
msgid "Services - Update Target"
msgstr "服務 - 更新目標網址"

#: .\flags\artype.py:15 .\flags\msgtype.py:15 .\templates\ar\add-notes.html:13
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: .\flags\artype.py:16 .\flags\msgtype.py:16 .\templates\ar\add-notes.html:21
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: .\flags\artype.py:17 .\msghandle\botcmd\command\stk.py:13
#: .\templates\ar\add-notes.html:29
msgid "LINE Sticker"
msgstr "LINE貼圖"

#: .\flags\artype.py:19
msgid "Custom Signal"
msgstr "自訂訊號"

#: .\flags\botfeature.py:118
msgid "Undefined"
msgstr "未定義"

#: .\flags\botfeature.py:118
msgid "Undefined bot feature flag."
msgstr "未定義的機器人功能。"

#: .\flags\botfeature.py:121
msgid "Text / Auto Reply / Add"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 新增"

#: .\flags\botfeature.py:121
msgid "Register an auto-reply module."
msgstr "新增自動回覆組。"

#: .\flags\botfeature.py:123
msgid "Text / Auto Reply / Delete"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 刪除"

#: .\flags\botfeature.py:123
msgid "Delete an auto-reply module."
msgstr "刪除自動回覆組。"

#: .\flags\botfeature.py:125
msgid "Text / Auto Reply / Add (Execode)"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 新增 (執行碼)"

#: .\flags\botfeature.py:125
msgid "Register an auto-reply module using Execode."
msgstr "使用執行碼新增自動回覆組。"

#: .\flags\botfeature.py:127
msgid "Text / Auto Reply / List (Usable)"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 列表 (可用)"

#: .\flags\botfeature.py:127
msgid "List all the usable auto-reply modules."
msgstr "列出所有可用的自動回覆組。"

#: .\flags\botfeature.py:129
msgid "Text / Auto Reply / List (Keyword)"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 列表 (關鍵字)"

#: .\flags\botfeature.py:130
msgid ""
"List all the usable auto-reply modules which keyword includes the provided "
"keyword."
msgstr "列出所有含有提供的關鍵字的可用回覆組。"

#: .\flags\botfeature.py:132
msgid "Text / Auto Reply / Ranking"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 排名"

#: .\flags\botfeature.py:133
msgid ""
"Get the auto-reply module usage ranking and the unique keyword usage ranking."
msgstr "獲取自動回覆組和回覆組關鍵字排名。"

#: .\flags\botfeature.py:135
msgid "Text / Auto Reply / Info"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 詳細資訊"

#: .\flags\botfeature.py:136
msgid ""
"Get the detail of the auto-reply modules which keyword includes the provided "
"keyword."
msgstr "獲得所有含有提供的關鍵字的回覆組詳細資訊。"

#: .\flags\botfeature.py:138
msgid "Text / Auto Reply / Respond"
msgstr "文字 / 自動回覆 / 回覆"

#: .\flags\botfeature.py:138
msgid "Responded to the message origin with the designated response."
msgstr "根據設定好的關鍵字回覆訊息至訊息來源處。"

#: .\flags\botfeature.py:141
msgid "Text / Timer / Add"
msgstr "文字 / 計時器 / 新增"

#: .\flags\botfeature.py:141
msgid "Add a timer."
msgstr "新增一個計時器。"

#: .\flags\botfeature.py:143
msgid "Text / Timer / List (All)"
msgstr "文字 / 計時器 / 列表 (全部)"

#: .\flags\botfeature.py:143
msgid "List all timers."
msgstr "列出全部的計時器。"

#: .\flags\botfeature.py:145
msgid "Text / Timer / Delete"
msgstr "文字 / 計時器 / 刪除"

#: .\flags\botfeature.py:145
msgid "Delete a timer."
msgstr "刪除一個計時器。"

#: .\flags\botfeature.py:147
msgid "Text / Timer / List (Keyword)"
msgstr "文字 / 計時器 / 列表 (關鍵字)"

#: .\flags\botfeature.py:147
msgid "Get the timer(s) with the designated keyword."
msgstr "顯示關鍵字所對應的計時器。"

#: .\flags\botfeature.py:150
msgid "Text / Profile / Create"
msgstr "文字 / 身份組 / 新增"

#: .\flags\botfeature.py:150
msgid "Add a profile."
msgstr "新增一個身份組。"

#: .\flags\botfeature.py:152
msgid "Text / Profile / Query"
msgstr "文字 / 身份組 / 查詢"

#: .\flags\botfeature.py:152
msgid "List profiles which contain the given keyword."
msgstr "列出所有名稱含有關鍵字的身份組。"

#: .\flags\botfeature.py:154
msgid "Text / Profile / List"
msgstr "文字 / 身份組 / 列表"

#: .\flags\botfeature.py:154
msgid "List all profiles."
msgstr "列出全部的身份組。"

#: .\flags\botfeature.py:156
msgid "Text / Profile / Attach"
msgstr "文字 / 身份組 / 附加"

#: .\flags\botfeature.py:156
msgid "Attach a profile to a user."
msgstr "附加身份組至成員。"

#: .\flags\botfeature.py:158
msgid "Text / Profile / Detach"
msgstr "文字 / 身份組 / 解除"

#: .\flags\botfeature.py:158
msgid "Detach a profile from a user."
msgstr "解除成員的身份組。"

#: .\flags\botfeature.py:160
msgid "Text / Profile / Delete"
msgstr "文字 / 身份組 / 刪除"

#: .\flags\botfeature.py:160
msgid "Delete a profile."
msgstr "刪除身份組。"

#: .\flags\botfeature.py:163
msgid "Text / Information / Check IDs"
msgstr "文字 / 資訊 / 查看ID"

#: .\flags\botfeature.py:163
msgid "Check the ID of current channel and self."
msgstr "查看自己和所在頻道的ID。"

#: .\flags\botfeature.py:165
msgid "Text / Information / Channel"
msgstr "文字 / 資訊 / 頻道"

#: .\flags\botfeature.py:165
msgid "Check the channel info."
msgstr "查閱頻道資訊。"

#: .\flags\botfeature.py:167
msgid "Text / Information / User"
msgstr "文字 / 資訊 / 用戶"

#: .\flags\botfeature.py:167
msgid "Check the user info of self."
msgstr "查閱自己的用戶資訊。"

#: .\flags\botfeature.py:169
msgid "Text / Information / Channel Member"
msgstr "文字 / 資訊 / 頻道成員"

#: .\flags\botfeature.py:169
msgid "Check the info of the channel members."
msgstr "查看頻道內成員的相關資訊。"

#: .\flags\botfeature.py:171
msgid "Text / Information / Help"
msgstr "文字 / 資訊 / 幫助"

#: .\flags\botfeature.py:171
msgid "Get help for how to use the bot and the related information."
msgstr "查看此機器人的使用說明和相關資訊。"

#: .\flags\botfeature.py:174
msgid "Text / Transform / Newline"
msgstr "文字 / 替換 / 換行字元"

#: .\flags\botfeature.py:174
msgid "Replace the real newline character to be the escaped character \\n."
msgstr "把實際的換行字元替換為顯示用的換行字元\\n。"

#: .\flags\botfeature.py:177
msgid "Text / Random / Choice (One)"
msgstr "文字 / 隨機 / 選擇 (單個)"

#: .\flags\botfeature.py:177
msgid "Randomly pick an option among the provided options."
msgstr "隨機從提供的選項中選出一個選項。"

#: .\flags\botfeature.py:179
msgid "Text / Random / Choice (Multi)"
msgstr "文字 / 隨機 / 選擇 (多個)"

#: .\flags\botfeature.py:180
msgid "Randomly pick an option among the provided options multiple times."
msgstr "隨機從提供的選項中，根據指定的次數多次選擇選項。"

#: .\flags\botfeature.py:183
msgid "Text / Recent / Message"
msgstr "文字 / 近期 / 訊息"

#: .\flags\botfeature.py:183
msgid "Get recent messages excluding the message that called this command."
msgstr "獲取近期訊息。結果中並不包含呼叫此指令的訊息。"

#: .\flags\botfeature.py:186
msgid "Text / Remote / Activate"
msgstr "文字 / 遙控 / 啟動"

#: .\flags\botfeature.py:186
msgid "Activate the remote control system."
msgstr "啟動訊息遙控系統。"

#: .\flags\botfeature.py:188
msgid "Text / Remote / Deactivate"
msgstr "文字 / 遙控 / 停用"

#: .\flags\botfeature.py:188
msgid "Deactivate the remore control system."
msgstr "停止訊息遙控系統。"

#: .\flags\botfeature.py:190
msgid "Text / Remote / Status"
msgstr "文字 / 遙控 / 狀態"

#: .\flags\botfeature.py:190
msgid "View the current status of the remote control system."
msgstr "查閱目前訊息遙控系統的狀態。"

#: .\flags\botfeature.py:193 .\flags\botfeature.py:211
msgid "Text / Calculator"
msgstr "文字 / 計算機"

#: .\flags\botfeature.py:193
msgid "Calculate the given expression string."
msgstr "計算表達式。"

#: .\flags\botfeature.py:196
msgid "Text / LINE Sticker / Download Animated"
msgstr "文字 / LINE貼圖 / 下載動圖"

#: .\flags\botfeature.py:196
msgid "Download a specific animated sticker."
msgstr "下載指定的動態貼圖。"

#: .\flags\botfeature.py:198
msgid "Text / LINE Sticker / Display Static"
msgstr "文字 / LINE貼圖 / 顯示靜圖"

#: .\flags\botfeature.py:198
msgid "Display a static sticker."
msgstr "顯示一張靜態貼圖。"

#: .\flags\botfeature.py:200
msgid "Text / LINE Sticker / Download Package"
msgstr "文字 / LINE貼圖 / 下載貼圖包"

#: .\flags\botfeature.py:200
msgid "Download a sticker package."
msgstr "下載指定的貼圖包。"

#: .\flags\botfeature.py:203
msgid "Text / Ping"
msgstr "文字 / Ping"

#: .\flags\botfeature.py:203
msgid "Command to check if the bot is working."
msgstr "確認機器人是否運作中的指令。"

#: .\flags\botfeature.py:206
msgid "Text / Short URL / Create"
msgstr "文字 / 短網址 / 新增"

#: .\flags\botfeature.py:206
msgid "Create a shortened URL."
msgstr "建立一個短網址。"

#: .\flags\botfeature.py:209
msgid "Text / User Data Integration / Start"
msgstr "文字 / 整合用戶資料 / 啟動"

#: .\flags\botfeature.py:209
msgid "Issue an Execode for user data integration."
msgstr "獲取一條執行碼以啟動用戶資訊整合手續。"

#: .\flags\botfeature.py:211
msgid "Auto-detected calculator."
msgstr "自動偵測並啟動的計算機。"

#: .\flags\botfeature.py:213
msgid "Text / Error Test"
msgstr "文字 / 錯誤測試"

#: .\flags\botfeature.py:213
msgid "For the purpose of testing the error reporting system."
msgstr "(測試錯誤回報系統用)"

#: .\flags\botfeature.py:216
msgid "Image / imgur upload"
msgstr "圖片 / 上傳imgur"

#: .\flags\botfeature.py:216
msgid "Upload image to imgur.com."
msgstr "將圖片上傳至 imgur.com。"

#: .\flags\botfeature.py:219
msgid "Sticker / LINE / Get Info"
msgstr "貼圖 / LINE / 資訊"

#: .\flags\botfeature.py:219
msgid "Get the info of the sticker (mostly IDs)."
msgstr "獲取貼圖的相關資訊(基本上都是ID)。"

#: .\flags\chtype.py:21
msgid "(Unknown Channel Type)"
msgstr "(不明的頻道種類)"

#: .\flags\chtype.py:22
msgid "Group (Text/Public)"
msgstr "群組 (文字/公開)"

#: .\flags\chtype.py:23
msgid "Group (Text/Private)"
msgstr "群組 (文字/私人)"

#: .\flags\chtype.py:24
msgid "Private (Text)"
msgstr "私人 (文字)"

#: .\flags\cmdscope.py:49
msgid "Not Restricted"
msgstr "無限制"

#: .\flags\cmdscope.py:50
msgid "Group Only"
msgstr "群組限定"

#: .\flags\cmdscope.py:51
msgid "Private Only"
msgstr "私人限定"

#: .\flags\exctnt.py:14
msgid "Pure Text"
msgstr "純文字"

#: .\flags\exctnt.py:15
msgid "Extra Message"
msgstr "額外訊息"

#: .\flags\exctnt.py:17
msgid "Auto Reply Search Result"
msgstr "自動回覆搜尋結果"

#: .\flags\execode.py:30
msgid "Unknown Execode."
msgstr "不明的執行碼。"

#: .\flags\execode.py:33
msgid "Register: Channel membership"
msgstr "註冊: 頻道成員"

#: .\flags\execode.py:34
msgid "Get the membership of a channel."
msgstr "註冊為頻道成員。"

#: .\flags\execode.py:36
msgid "Integration: User data"
msgstr "整合: 用戶資訊"

#: .\flags\execode.py:37
msgid "Integrate user data."
msgstr "整合用戶資訊。"

#: .\flags\execode.py:39
msgid "Auto-Reply: Add"
msgstr "自動回覆 - 新增"

#: .\flags\execode.py:40
msgid "Register an Auto-Reply module."
msgstr "新增自動回覆組。"

#: .\flags\execode.py:42
msgid "System: Test"
msgstr "系統: 測試"

#: .\flags\execode.py:43
msgid "Preserved for testing purpose."
msgstr "保留以於測試時使用。"

#: .\flags\execode.py:53
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: .\flags\execode.py:53
msgid "Miscellaneous collation error occurred."
msgstr "於校勘過程中發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:55
msgid "Empty content"
msgstr "無內容"

#: .\flags\execode.py:55 .\mongodb\factory\results\_outcome.py:327
msgid "The content is empty."
msgstr "內容為空。"

#: .\flags\execode.py:56
msgid "Invalid OID"
msgstr "ID無效"

#: .\flags\execode.py:56
msgid "ObjectId is invalid."
msgstr "ID無效。"

#: .\flags\execode.py:57
msgid "Missing key"
msgstr "缺少資料"

#: .\flags\execode.py:57
msgid "Some required keys are missing."
msgstr "缺少部分必須提供的資訊。"

#: .\flags\execode.py:113 .\flags\result\mdinvalid.py:47
msgid "O: OK"
msgstr "O: OK"

#: .\flags\execode.py:114
msgid "Successfully completed."
msgstr "程序執行完成。"

#: .\flags\execode.py:117
msgid "X: Auto Reply - Channel registration"
msgstr "X: 自動回覆 - 註冊頻道"

#: .\flags\execode.py:118
msgid "An error occurred during channel registration."
msgstr "自動回覆組註冊頻道時發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:120
msgid "X: Auto Reply - Module registration"
msgstr "X: 自動回覆 - 註冊回覆組"

#: .\flags\execode.py:121
msgid "An error occurred during module registration."
msgstr "自動回覆組上傳至資料庫時發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:124
msgid "X: Identity - Default profile error"
msgstr "X: 身份管理 - 註冊預設身份組"

#: .\flags\execode.py:125
msgid "An error occurred during default profile registration."
msgstr "註冊預設身份組時發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:127
msgid "X: Identity - Channel ensure failed"
msgstr "X: 身份管理 - 頻道確認失敗"

#: .\flags\execode.py:128
msgid "Failed to register or ensure the channel data exists."
msgstr "頻道資料登記/確認失敗。"

#: .\flags\execode.py:130
msgid "X: Identity - Channel error"
msgstr "X: 身份管理 - 頻道錯誤"

#: .\flags\execode.py:131
msgid "An error occurred during channel data acquiring process."
msgstr "於獲取頻道資訊發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:133
msgid "X: Identity - Integration error"
msgstr "X: 身份管理 - 整合處理錯誤"

#: .\flags\execode.py:134
msgid "An error occurred during user integration."
msgstr "整合用戶資訊時發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:136
msgid "X: Identity - Integration failed"
msgstr "X: 身份管理 - 整合失敗"

#: .\flags\execode.py:137
msgid "Failed to integrate the user identity."
msgstr "無法整合用戶資訊。"

#: .\flags\execode.py:139
msgid "X: Identity - Source not found"
msgstr "X: 身份管理 - 來源頻道不存在"

#: .\flags\execode.py:140
msgid "Source user ID not found in the database."
msgstr "找不到來源頻道的資訊。"

#: .\flags\execode.py:142
msgid "X: Identity - Target not found"
msgstr "X: 身份管理 - 目標頻道不存在"

#: .\flags\execode.py:143
msgid "Target user ID not found in the database."
msgstr "找不到目標頻道的資訊。"

#: .\flags\execode.py:145
msgid "X: Identity - Source = Target"
msgstr "X: 身份管理 - 來源和目標相同"

#: .\flags\execode.py:146
msgid "Source user ID is equal to target user ID."
msgstr "來源頻道和目標頻道相同。"

#: .\flags\execode.py:148
msgid "X: Identity - Default profile failed"
msgstr "X: 身份管理 - 註冊預設身份組"

#: .\flags\execode.py:149
msgid "Failed to register default profile."
msgstr "無法註冊預設身份組。"

#: .\flags\execode.py:152
msgid "X: Model - Construction"
msgstr "X: 資料模組 - 建構"

#: .\flags\execode.py:153 .\mongodb\factory\results\_outcome.py:541
msgid "An error occurred during model construction."
msgstr "於建構資料模組時發生錯誤。"

#: .\flags\execode.py:156
msgid "X: Process - Not executed"
msgstr "X: 程序 - 未執行"

#: .\flags\execode.py:157
msgid "Execode completion not executed."
msgstr "執行碼完成手續未執行。"

#: .\flags\execode.py:159
msgid "X: Process - Execode not found"
msgstr "X: 程序 - 執行碼不存在"

#: .\flags\execode.py:160
msgid "Execode action not found."
msgstr "沒有找到對應的執行碼程序。"

#: .\flags\execode.py:162
msgid "X: Process - Missing arguments"
msgstr "X: 程序 - 缺失參數"

#: .\flags\execode.py:163 .\mongodb\factory\results\_outcome.py:462
msgid "Missing required arguments to complete the action."
msgstr "缺少部分必需的資訊以完成手續。"

#: .\flags\msgtype.py:17
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: .\flags\msgtype.py:18
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: .\flags\msgtype.py:19
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: .\flags\msgtype.py:20
msgid "Sticker"
msgstr "貼圖"

#: .\flags\msgtype.py:21
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: .\flags\perm.py:42 .\flags\perm.py:95
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: .\flags\perm.py:43
msgid "User who has this permission can do all normal operations."
msgstr "擁有此權限的用戶可以使用所有一般功能。"

#: .\flags\perm.py:46
msgid "Auto-Reply: Access Pinned Module"
msgstr "自動回覆: 存取置頂回覆組"

#: .\flags\perm.py:47
msgid ""
"User who has this permission can access the Pinned property of the Auto-"
"Reply modules."
msgstr "擁有此權限的用戶可以存取回覆組的屬性。"

#: .\flags\perm.py:50
msgid "Members: Change Managers"
msgstr "成員管理: 更動管理者"

#: .\flags\perm.py:51
msgid "User who has this permission can change the members of managers."
msgstr "擁有此權限的用戶可以更改管理員的組成。"

#: .\flags\perm.py:54
msgid "Channel: Features availability"
msgstr "頻道: 開關功能"

#: .\flags\perm.py:55
msgid ""
"User who has this permission can change the availability of the certain "
"features."
msgstr "擁有此權限的用戶可以開關特定功能。"

#: .\flags\perm.py:58
msgid "Channel: Vote for managers"
msgstr "頻道: 開關票選管理員功能"

#: .\flags\perm.py:59
msgid ""
"User who has this permission can change the availability of voting to "
"promote members."
msgstr "擁有此權限的用戶可以開關票選管理員的功能。"

#: .\flags\perm.py:62
msgid "Channel: Info Privacy"
msgstr "頻道: 資訊隱私"

#: .\flags\perm.py:63
msgid ""
"User who has this permission can change the privacy of the channel info."
msgstr "擁有此權限的用戶可以更改頻道資訊是否隱藏。"

#: .\flags\perm.py:66
msgid "Profile: Control (self)"
msgstr "身份組: 控制(對自己)"

#: .\flags\perm.py:67
msgid "User who has this permission can attach/detach profile to themselves."
msgstr "擁有此權限的用戶可以對自己附加/解除身份組。"

#: .\flags\perm.py:70
msgid "Profile: Control (member)"
msgstr "身份組: 控制(對成員)"

#: .\flags\perm.py:71
msgid ""
"User who has this permission can attach/detach profiles to the other members."
msgstr "擁有此權限的用戶可以對成員附加/解除身份組。"

#: .\flags\perm.py:74
msgid "Profile: CED"
msgstr "身份組: CED"

#: .\flags\perm.py:75
msgid "User who has this permission can create / edit / delete (CED) profiles."
msgstr "擁有此權限的用戶可以創建/編輯/刪除(CED)身份組。"

#: .\flags\perm.py:96
msgid "Moderator"
msgstr "副管"

#: .\flags\perm.py:97
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: .\flags\platforms.py:19
msgid "Unknown Platform"
msgstr "不明平台"

#: .\flags\platforms.py:20 .\templates\about.html:24
msgid "LINE"
msgstr "LINE"

#: .\flags\platforms.py:21 .\templates\about.html:25
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:47
msgid "The model is valid."
msgstr "資料模組有效。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:50
msgid "X: Auto Reply - Empty content"
msgstr "X: 自動回覆 - 無內容"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:51
msgid "The content of the Auto-Reply is empty."
msgstr "自動回覆的內容為空。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:53
msgid "X: Auto Reply - Content not image"
msgstr "X: 自動回覆 - 內容非相片"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:54
msgid ""
"The content is not a pure image. Make sure that when you open the link in "
"the browser, it gives you an image, NOT A WEB PAGE."
msgstr ""
"自動回覆的內容不是圖片。請確認開啟連結時，瀏覽器只會顯示圖片，而不是網頁。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:57
msgid "X: Auto Reply - Content not LINE sticker"
msgstr "X: 自動回覆 - 內容非LINE貼圖"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:58
msgid "No sticker found using the sticker ID provided."
msgstr "找不到對應的LINE貼圖。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:61
msgid "X: Root User - No child IDs"
msgstr "X: 使用者身份 - 無子ID"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:62
msgid "No related identity data connected."
msgstr "主身份資訊沒有連結其他子身份資訊。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:65
msgid "X: Execode - Unknown action"
msgstr "X: 執行碼 - 未知的執行碼程序"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:66
msgid "The Execode action type is unknown."
msgstr "未知的執行碼程序。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:68
msgid "X: Execode - Data error"
msgstr "X: 執行碼 - 資料錯誤"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:69
msgid "The data of the Execode action contains error."
msgstr "有部份的執行碼資料存在錯誤。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:72
msgid "X: Uncategorized Reason"
msgstr "X: 未分類"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:73
msgid "Model is invalid for uncategorized reason."
msgstr "資料模組因不明原因而無效。"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:75 .\mongodb\factory\results\_outcome.py:562
msgid "X: Error"
msgstr "X: 錯誤"

#: .\flags\result\mdinvalid.py:76
msgid "An error occurred during model validation."
msgstr "驗證資料時發生錯誤。"

#: .\flags\weberr.py:41 .\templates\err\info\profile_not_found.html:14
msgid "Profile Not Found"
msgstr "身份組不存在"

#: .\game\pkchess\res\skill.py:13
msgid "Normal Attack #1"
msgstr "普通攻擊 #1"

#: .\game\pkchess\res\skill.py:14
msgid "Cross Slash"
msgstr "十字斬"

#: .\game\pkchess\res\skill.py:15
msgid "X Slash"
msgstr "X字斬"

#: .\game\pkchess\res\skill.py:16
msgid "God's hammer"
msgstr "神錘"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:130
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:310
msgid "O: Inserted"
msgstr "O: 已新增"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:130
msgid "Data inserted."
msgstr "資料已新增。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:132
msgid "O: Updated"
msgstr "O: 更新成功"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:132
msgid "Data updated."
msgstr "資料更新成功。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:134
msgid "O: Existed"
msgstr "O: 已存在"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:134
msgid "Data already exists."
msgstr "資料已存在。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:136
msgid "O: Uncategorized"
msgstr "O: 未分類"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:136
msgid "Uncategorized success reason."
msgstr "未分類的手續成功。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:138
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:497
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:658
msgid "X: Insufficient permission"
msgstr "X: 權限不足"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:139
msgid "Insufficient permission to perform the action."
msgstr "因權限不足，無法執行。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:141
msgid "X: Channel type unidentifiable"
msgstr "X: 頻道種類無法辨識"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:142
msgid ""
"The channel type is unidentifiable using the provided token and platform."
msgstr "無法使用既有的頻道代碼和平台辨認頻道種類。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:144
msgid "X: Pinned module existed"
msgstr "X: 已存在置頂回覆組"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:145
msgid "A pinned auto-reply module has already existed."
msgstr "已存在置頂回覆組。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:147
msgid "X: Channel registration failed"
msgstr "X: 頻道登錄失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:148
msgid "Channel registration failed."
msgstr "頻道登錄失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:150
msgid "X: OnPlatform user registration failed"
msgstr "X: 平台用戶資料註冊失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:151
msgid "OnPlatform user registration failed."
msgstr "平台用戶資料註冊失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:153
msgid "X: API user registration failed"
msgstr "X: 網站用戶資料註冊失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:154
msgid "API user registration failed."
msgstr "網站用戶資料註冊失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:156
msgid "X: OnPlatform user connection failed"
msgstr "X: 平台用戶資料連結失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:157
msgid "OnPlatform user identity connection failed."
msgstr "平台用戶資料連結失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:159
msgid "X: API user connection failed"
msgstr "X: 網站用戶資料連結失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:160
msgid "API user identity connection failed."
msgstr "網站用戶資料連結失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:162
msgid "X: Failed to set config"
msgstr "X: 設定更新失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:163
msgid "Failed to set the config value."
msgstr "用戶設定更新失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:165
msgid "X: Invalid URL"
msgstr "X: 無效網址"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:166
msgid "The URL is invalid."
msgstr "網址無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:168
msgid "X: Invalid Keyword"
msgstr "X: 無效的關鍵字"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:169
msgid "The keyword contains invalid content."
msgstr "關鍵字內含有無效內容。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:171
msgid "X: Invalid Response"
msgstr "X: 無效的回覆"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:172
msgid "One or more of the responses contains invalid content."
msgstr "一個或以上回覆中含有無效內容。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:174
msgid "X: Default profile creation failed"
msgstr "X: 預設身份組建立失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:175
msgid "Failed to create a default profile for the channel."
msgstr "頻道預設身份組建立失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:177
msgid "X: Empty content"
msgstr "X:  無內容"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:178
msgid "The content to be stored is empty."
msgstr "自動回覆的內容為空。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:180
msgid "X: Unknown Execode action"
msgstr "X: 未知的執行碼程序"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:181
msgid "The action type of the Execode is unknown."
msgstr "未知的執行碼程序。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:183
msgid "X: Not serializable"
msgstr "X: 無法封裝"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:184
msgid "The data to be stored cannot be serialized."
msgstr "資料無法封裝。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:186
msgid "X: Not acknowledged"
msgstr "X: 資料庫不接受"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:187
msgid "The database did not acknowledge the data to be inserted."
msgstr "資料庫不接受要儲存的資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:189
msgid "X: Not model"
msgstr "X: 非資料模組"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:190
msgid "The data is not a model."
msgstr "資料不符合模組型態。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:192
msgid "X: Invalid model"
msgstr "X: 無效的資料模組"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:193
msgid "Some data of the model is invalid."
msgstr "部分資料模組內的資訊無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:195
msgid "X: Model key not exists"
msgstr "X: 資料模組的Key不存在"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:196
msgid "Some model key does not exist."
msgstr "部分資料中的Key不存在於資料模組中。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:198
msgid "X: Readonly"
msgstr "X: 唯讀"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:199
msgid "Some fields to be written is readonly."
msgstr "部分的資料欄位為唯讀欄位。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:201
msgid "X: Type mismatch"
msgstr "X: 資料型態不符"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:202
msgid "Some data type of the value is not the expected one."
msgstr "部分資料型態與預期的資料型態不符。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:204
msgid "X: Invalid field value"
msgstr "X: 資料欄位值無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:205
msgid "Some model field value is invalid."
msgstr "部分資料模組的資料欄位值無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:207
msgid "X: Casting failed"
msgstr "X: 轉型失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:208
msgid "Some data cannot be casted to the desired type."
msgstr "部分資料無法轉型為可接受的資料型態。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:210
msgid "X: Required not filled"
msgstr "X: 必填欄位無資料"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:211
msgid "Required value(s) of the model not filled."
msgstr "部分必填欄位沒有資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:213
msgid "X: Invalid model field"
msgstr "X: 資料模組無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:214
msgid "There are fields in the model containing invalid values."
msgstr "部分資料形態中的資料欄位值無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:216
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:314
msgid "X: Not found - attempted insert"
msgstr "X: 不存在/已嘗試新增"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:217
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:315
msgid "Data not found. Attempted to insert but failed."
msgstr "資料不存在。資料新增手續失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:219
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:317
msgid "X: Not found - aborted insert"
msgstr "X: 不存在/未嘗試新增"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:220
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:318
msgid "Data not found. Insertion was not attempted."
msgstr "資料不存在。未嘗試新增資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:222
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:329
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:483
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:646
msgid "X: Channel not found"
msgstr "X: 頻道不存在"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:223
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:330
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:484
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:647
msgid "Channel not found."
msgstr "頻道不存在。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:225
msgid "X: No model class"
msgstr "X: 無資料模組"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:226
msgid "Model class not provided."
msgstr "沒有提供對應的資料模組。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:228
msgid "X: Model construction"
msgstr "X: 資料模組 - 建構"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:229
msgid "An unknown occurred during the construction of a data model."
msgstr "於資料建構的過程中發生未知的錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:231
msgid "X: Insertion"
msgstr "X: 新增資料"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:232
msgid "An unknown occurred during the insertion of the data."
msgstr "於資料新增的過程中發生未知的錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:234
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:341
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:550
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:662
msgid "X: Not executed"
msgstr "X: 未執行"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:235
msgid "Insertion not executed."
msgstr "沒有執行資料新增手續。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:237
msgid "X: Exception occurred"
msgstr "X: 發生錯誤"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:238
msgid "An exception occurred."
msgstr "發生未分類的錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:307
msgid "O: Data found"
msgstr "O: 找到資料"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:308
msgid "The data was found."
msgstr "找到對應的資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:311
msgid "The data was not found but inserted."
msgstr "沒有找到對應的資料，但是已經新增對應的資料至資料庫中。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:320
msgid "X: Not found on 1st query"
msgstr "X: 未找到 - 第一指令"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:321
msgid "Data not found at the 1st query."
msgstr "於第一次獲取指令中，找不到對應的資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:323
msgid "X: Not found on 2nd query"
msgstr "X: 未找到 - 第二指令"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:324
msgid "Data not found at the 2nd query."
msgstr "於第二次獲取指令中，找不到對應的資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:326
msgid "X: Empty Content"
msgstr "X: 無內容"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:332
msgid "X: Config error"
msgstr "X: 設定錯誤"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:333
msgid "An error occurred during the access of channel config."
msgstr "於獲取頻道設定時發生錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:335
msgid "X: Default profile error"
msgstr "X: 預設身份組錯誤"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:336
msgid "An error occurred during the creation of the default profile."
msgstr "於創建預設身份組時發生錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:338
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:479
msgid "X: Execode type mismatch"
msgstr "X: 執行碼種類不符"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:339
msgid "The type of the given Execode does not match the desired one."
msgstr "執行碼種類與預期的種類不符。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:342
#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:663
msgid "Process not executed."
msgstr "程序未執行。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:448
msgid "O: Additional args omitted"
msgstr "O: 無視額外參數"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:449
msgid "Operation succeed. Some additional arguments were omitted."
msgstr "程序執行成功。已無視額外的參數。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:451
msgid "O: Readonly args omitted"
msgstr "O: 無視唯獨參數"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:452
msgid "Operation succeed. Some arguments are omitted because it is readonly."
msgstr "程序執行成功。已無視設為唯讀的參數。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:454
msgid "O: Completed"
msgstr "O: 已完成"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:455
msgid "The operation was successfully completed."
msgstr "程序執行完成。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:458
msgid "X: Execode not found"
msgstr "X: 執行碼不存在"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:459
msgid "No enqueued Execode found."
msgstr "沒有找到對應的執行碼。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:461
msgid "X: Required arguments missing"
msgstr "X: 缺少必填參數"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:464
msgid "X: Completion failed"
msgstr "X: 完成手續失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:465
msgid "The action completion was failed."
msgstr "完成手續執行失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:467
msgid "X: No complete action"
msgstr "X: 無對應完成手續"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:468
msgid "Complete action not implemented for the provided action type."
msgstr "對應的完成手續尚未實作完成。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:470
msgid "X: Completion error"
msgstr "X: 完成手續錯誤"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:471
msgid "An error occurred during the action completion process."
msgstr "執行完成手續時發生了不明的錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:473
msgid "X: Empty Execode"
msgstr "X: 空執行碼"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:474
msgid "The Execode is empty."
msgstr "執行碼為空。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:476
msgid "X: Collation error"
msgstr "X: 校勘錯誤"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:477
msgid "An error occurred during the parameter collating process."
msgstr "於校勘參數的過程中發生了不明的錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:480
msgid "The type of the Execode does not match the desired one."
msgstr "執行碼種類與預期不符。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:487
msgid "X: Source = Destination"
msgstr "X: 來源和目標相同"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:488
msgid "Source user data is identical to the destination user data."
msgstr "來源用戶資訊和目標用戶資訊相同。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:490
msgid "X: Source data not found"
msgstr "X: 找不到來源用戶資訊"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:491
msgid "Source user data not found."
msgstr "找不到來源用戶資訊。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:493
msgid "X: Destination data not found"
msgstr "X: 找不到目標用戶資訊"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:494
msgid "Destination user data not found."
msgstr "找不到目標用戶資訊。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:498
msgid "Insufficient permission to execute this operation."
msgstr "因權限不足，無法執行。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:500
msgid "X: Unattachable"
msgstr "X: 無法附加"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:501
msgid "The profile cannot be attached to the target."
msgstr "身份組無法附加至目標對象。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:503
msgid "X: No attachable profiles"
msgstr "X: 無可用身份組"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:504
msgid "No attachable profiles."
msgstr "無可用身份組。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:506
msgid "X: Profile not found (name)"
msgstr "X: 查無身份組(名稱)"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:507
msgid "Profile not found with the given name."
msgstr "找不到對應名稱的身份組。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:509
msgid "X: Profile not found (OID)"
msgstr "X: 查無身份組(ID)"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:510
msgid "Profile not found with the given OID."
msgstr "找不到對應ID的身份組。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:512
msgid "X: Executor not in channel"
msgstr "X: 執行者不在頻道"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:513
msgid "The profile modification executor is not in the channel."
msgstr "身份組修改執行者不在頻道中。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:515
msgid "X: Target not in channel"
msgstr "X: 目標不在頻道"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:516
msgid "The target to be attached the profile is not in the channel."
msgstr "附加身份組的目標對象不在頻道中。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:518
msgid "X: Detach failed"
msgstr "X: 解除失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:519
msgid "Failed to detach the profile from the target."
msgstr "身份組解除失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:521
msgid "X: Invalid permission level"
msgstr "X: 權限等級無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:522
msgid "The value of the permission level is invalid."
msgstr "權限等級值無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:524
msgid "X: Invalid color"
msgstr "X: 顏色代碼無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:525
msgid "The value of the color is invalid."
msgstr "顏色的值無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:527
msgid "X: Invalid channel OID"
msgstr "X: 頻道ID無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:528
msgid "The value of the channel OID is invalid."
msgstr "頻道ID無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:530
msgid "X: Empty arguments"
msgstr "X: 空參數"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:531
msgid "The parsed arguments is empty."
msgstr "解析後的參數值為空。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:533
msgid "X: Missing channel OID"
msgstr "X: 缺失頻道ID"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:534
msgid "The value of the channel OID is missing."
msgstr "缺失頻道ID。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:536
msgid "X: Delete failed"
msgstr "X: 刪除失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:537
#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:382
msgid "Failed to delete the profile."
msgstr "身份組刪除失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:540
msgid "X: Construction error"
msgstr "X: 建構錯誤"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:543
msgid "X: Value type mismatch"
msgstr "X: 資料型態不符"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:544
msgid "Field value type mismatch."
msgstr "資料欄位值型態不符。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:546
msgid "X: Value invalid"
msgstr "X: 資料欄位值無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:547
msgid "Field value invalid."
msgstr "資料欄位值無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:551
msgid "The operation had not been executed."
msgstr "程序未執行。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:553
msgid "X: Not updated"
msgstr "X: 未更新"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:554
msgid "Update operation not performed."
msgstr "更新未完成。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:556
msgid "X: Not deleted"
msgstr "X: 未刪除"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:557
msgid "Delete operation not performed."
msgstr "刪除未完成。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:559
msgid "X: User integration failed"
msgstr "X: 用戶資料整合失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:560
msgid "ID replacement process of user integration failed."
msgstr "資料整合手續中的ID覆蓋階段執行失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:563
msgid "An error occurred during the execution."
msgstr "於程序執行中發生錯誤。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:622
msgid "O: Found"
msgstr "O: 已存在 (未更新)"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:623
msgid "The data was found but not updated."
msgstr "資料已存在但未更新。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:625
msgid "O: Partial args removed"
msgstr "O: 已移除部分參數"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:626
msgid "Some arguments are removed."
msgstr "資料已更新。部分參數已移除。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:628
msgid "O: Partial args invalid"
msgstr "O: 部分參數無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:629
msgid "Some arguments are invalid."
msgstr "資料已更新。部分參數無效。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:632
msgid "O: Success"
msgstr "O: 成功"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:633
msgid "Successfully updated."
msgstr "資料更新成功。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:636
msgid "X: Not found"
msgstr "X: 不存在"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:637
msgid "No data to be updated."
msgstr "沒有要更新的資料。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:639
msgid "X: Args parsing failed"
msgstr "X: 參數解析失敗"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:640
msgid "Failed to parse the arguments."
msgstr "資料更新參數解析失敗。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:642
msgid "X: Args uneditable"
msgstr "X: 參數無法更新"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:643
msgid "Arguments contain values that should not be updated/edited."
msgstr "資料更新參數中，有無法更新、編輯的參數。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:649
msgid "X: Config not exists"
msgstr "X: 設定不存在"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:650
msgid "Specified config field does not exist."
msgstr "指定的設定欄位不存在。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:652
msgid "X: Config type mismatch"
msgstr "X: 設定資料型態不符"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:653
msgid ""
"The type of the new value does not match the expected type(s) of the config."
msgstr "新的設定值不符合對應欄位可接受的資料型態。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:655
msgid "X: Config value invalid"
msgstr "X: 設定值無效"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:656
msgid "The new config value is invalid for the corresponding field."
msgstr "無效的設定值。"

#: .\mongodb\factory\results\_outcome.py:659
msgid "Insufficient permission to complete the action."
msgstr "因權限不足，無法執行。"

# 遊戲地圖
#: .\mongodb\helper\stats.py:105 .\strres\game_pk\map.py:7
msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

#: .\msghandle\botcmd\command\_base.py:126
msgid "No description provided."
msgstr "沒有敘述。"

#: .\msghandle\botcmd\command\_base.py:127
msgid "(N/A)"
msgstr "(N/A)"

#: .\msghandle\botcmd\command\_base.py:509
msgid "Command is in cooldown. Call the command again after {:.2f} secs."
msgstr "指令冷卻中。請於 {:.2f} 秒後重試。"

#: .\msghandle\botcmd\command\_base.py:518
msgid ""
"Incorrect type of data: `{}`.\n"
"Expected type: `{}` / Actual type: `{}`"
msgstr ""
"`{}` 的資料型態不正確。\n"
"預期: `{}` / 實際: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\_base.py:558
msgid ""
"Executable command not found.\n"
"Visit {}{} for more information."
msgstr ""
"找不到可執行的指令。\n"
"請瀏覽 {}{} 以獲得更多資訊。"

#: .\msghandle\botcmd\command\_base.py:581
msgid ""
"Command not allowed to use under this channel type: {}\n"
"Please use the command under either one of these channel types: {}"
msgstr ""
"指令無法在此頻道種類中使用: {}\n"
"請在下列任一種頻道種類中使用此指令: {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\_tree_.py:48
msgid "Dummy command for accomodating new command usage."
msgstr "用於讓用戶適應新指令用法的假指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\_tree_.py:49
msgid ""
"Please add 'AR' which means 'Auto-Reply' between JC and the command code.\n"
"------\n"
"Example:\n"
"**Old**\n"
"```\n"
"JC\n"
"AA\n"
"A\n"
"B\n"
"```\n"
"\n"
"**New**\n"
"```\n"
"JC\n"
"AR\n"
"AA\n"
"A B\n"
"C\n"
"```\n"
"\n"
"Additionally, you can now use **single space** as the command splitter.\n"
"For parameters that contains any spaces, use double quotation mark (`\"`) to "
"wrap it. Example using the above command: `JC AA AR \"A B\" C`.\n"
"For more command usage, visit {}"
msgstr ""
"請在JC和指令代碼之間新增\"AR\"(Auto-Reply, 自動回覆的意思)。\n"
"------\n"
"範例:\n"
"**原本的使用方法**\n"
"```\n"
"JC\n"
"AA\n"
"A\n"
"B\n"
"```\n"
"\n"
"**新的使用方法**\n"
"```\n"
"JC\n"
"AR\n"
"AA\n"
"A B\n"
"C\n"
"```\n"
"\n"
"另外，現在已經可以使用 **單空格** 作為指令分隔記號了。\n"
"若參數中含有空格，請使用雙引號(`\"`)將他括起。參考上方指令的範例: `JC AA AR "
"\"A B\" C`。\n"
"查閱更多指令使用方法，請瀏覽 {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:32
msgid "Perform operations related to the auto-reply feature."
msgstr "執行有關於 自動回覆 的指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:34
msgid ""
"Perform operations related to the auto-reply feature.\n"
"\n"
"<hr>\n"
"## ADD\n"
"Register an auto-reply module which is 1 keyword to 1 response to the "
"current channel.\n"
"\n"
"The content type for both keyword and the response will be automatically "
"determined.\n"
"\n"
"To specify more properties of the module which the related controls are not "
"implemented / allowed here, please use the website to register.<hr>The "
"default properties of a new auto-reply module are:\n"
"\n"
"- Pinned: `%(default_pinned)s`\n"
"\n"
"- Private: `%(default_private)s`\n"
"\n"
"- Tags: `%(default_tags)s`\n"
"\n"
"- Cooldown: `%(default_cd)d` secs"
msgstr ""
"執行有關於 自動回覆 的指令。\n"
"\n"
"<hr>\n"
"## 新增\n"
"新增一組 1關鍵字 1回覆 的自動回覆組至目前所在頻道。\n"
"\n"
"系統會自動判斷 關鍵字 和 回覆 的內容種類。\n"
"\n"
"若欲指定更多自動回覆組的屬性，但是機器人指令無法完成 / 無法使用的話，請到網站"
"上新增。<hr>使用機器人指令所製作的回覆組的屬性預設值如下:\n"
"\n"
"- 置頂: `%(default_pinned)s`\n"
"\n"
"- 私人: `%(default_private)s`\n"
"\n"
"- 標籤: `%(default_tags)s`\n"
"\n"
"- 冷卻時間: `%(default_cd)d` 秒"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:63
msgid ""
"The Execode obtained else where to complete the auto-reply module "
"registration."
msgstr "從其他地方獲取的登錄自動回覆組用的執行碼。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:80
msgid "Failed to get the Execode data using the Execode `{}`. Code: `{}`"
msgstr "找不到對應的執行碼 `{}` 的資料。執行結果代碼: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:89
msgid ""
"The ID of the creator of this Execode: `{}` does not match your ID: `{}`.\n"
"Only the creator of this Execode can complete this action."
msgstr ""
"執行碼 `{}` 登錄者ID不符合你的用戶ID: `{}`。\n"
"只有執行碼登錄者可以完成此行為。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:110
msgid "Failed to register the auto-reply module. Code: `{}`"
msgstr ""
"自動回覆組登錄失敗。\n"
"代碼: {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:115
msgid "Auto-reply module registered."
msgstr "自動回覆組已登錄。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:122
msgid ""
"The message for the auto-reply module to be triggered.\n"
"\n"
"If the content **is number**, the content type will be **LINE sticker**.\n"
"\n"
"Otherwise, the content type will be **text**."
msgstr ""
"觸發自動回覆組的關鍵字。\n"
"\n"
"如果內容是 **數字** ，則內容種類將會是 **LINE 貼圖** 。\n"
"\n"
"否則，內容種類將會是 **文字** 。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:125
msgid ""
"The message for the auto-reply module to respond when triggered.<hr>If the "
"content **is number**, the content type will be **LINE sticker**.\n"
"\n"
"If the content **endswith .jpg**, the content type will be **image**.\n"
"\n"
"Otherwise, the content type will be **text**.<hr>Notes:\n"
"\n"
"- For content **endswith .jpg** - Please ensure that the URL is an image "
"when you open it, **NOT** a webpage. Otherwise, unexpected things may happen."
msgstr ""
"當自動回覆組被觸發時所回覆的訊息。<hr>如果內容是 **數字** ，則內容種類將會是 "
"**LINE貼圖** 。\n"
"\n"
"如果內容種類 **以.jpg結尾** ，則內容種類將會是 **圖片** 。\n"
"\n"
"否則，內容種類將會是 **文字** 。<hr>備註:\n"
"\n"
"- 針對 **以.jpg結尾** 的內容 - 請確認開啟該網址時，瀏覽器顯示的只有圖片，而 "
"**不是** 網頁，否則可能會發生不可預期的情況。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:158
msgid ""
"The type of the keyword has been automatically set to `TEXT` because the "
"validation was failed."
msgstr "關鍵字驗證失敗。關鍵字種類已自動變更為 `文字`。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:161
msgid ""
"The type of the response has been automatically set to `TEXT` because the "
"validation was failed."
msgstr "回覆內容驗證失敗。回覆內容種類已自動變更為 `文字`。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:173
msgid ""
"Auto-Reply module successfully registered.\n"
"Keyword Type: %(kw_type)s\n"
"Response Type: %(resp_type)s"
msgstr ""
"自動回覆組登錄成功。\n"
"關鍵字種類: %(kw_type)s\n"
"回覆種類: %(resp_type)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:182
msgid ""
"Failed to register the Auto-Reply module.\n"
"Code: `%(outcome)s`\n"
"Visit %(url)s to see the code explanation."
msgstr ""
"自動回覆組登錄失敗。\n"
"代碼: ``%(outcome)s`\n"
"瀏覽 %(url)s 以了解代碼的意思。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:196
msgid ""
"The keyword of the module to delete. Note that this also deletes the keyword "
"which type is NOT text. For example, if there is a module which keyword 100"
"(Text) and another module which keyword is 100(Sticker), both modules will "
"be deleted if this argument is 100."
msgstr ""
"要刪除的自動回覆組的關鍵字。請注意，此指令也會刪除關鍵字種類**並非**文字的回"
"覆組。舉例來說，假設有一組回覆組的關鍵字是100(文字)，另一組回覆組的關鍵字是"
"100(貼圖)。如果這個參數是\"100\"的話，以上這兩組自動回覆組都會被刪除。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:211
msgid "Insufficient Permission to delete the auto-reply module."
msgstr "權限不足，故無法刪除回覆組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:215
msgid "Active auto-reply module of the keyword `%s` not found."
msgstr "沒有找到關鍵字為 %s 的可用自動回覆組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:223
msgid ""
"Failed to delete the Auto-Reply module.\n"
"Code: {}\n"
"Visit {} to see the code explanation."
msgstr ""
"自動回覆組刪除失敗。\n"
"代碼: `{}`\n"
"瀏覽 {} 以了解代碼的意思。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:227
msgid ""
"Auto-Reply Module deleted.\n"
"Keyword: %s"
msgstr ""
"自動回覆組已刪除。\n"
"關鍵字: %s"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:255
msgid "No usable auto-reply module in this channel."
msgstr "此頻道沒有可用的自動回覆組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:257 .\msghandle\botcmd\command\ar.py:287
msgid "Usable Keywords ({}):"
msgstr "可用關鍵字 ({}):"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:266 .\msghandle\botcmd\command\ar.py:296
msgid ""
"The search keyword to find the Auto-Reply module. Auto-Reply module which "
"keyword contains this will be returned."
msgstr "搜尋自動回覆組的關鍵字。結果中只會有包含此關鍵字的回覆組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:285
msgid "Cannot find any auto-reply module with substring `%s` in their keyword."
msgstr "沒有找到任何關鍵字含有 `%s` 的自動回覆組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:314
msgid "Auto-Reply module with keyword {} in {}"
msgstr "關鍵字中含有{}的自動回覆組 ({})"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:318
msgid "Visit {} to see the result."
msgstr "瀏覽 {} 以查看結果。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:320
msgid "Failed to record the result. ({})"
msgstr "結果登錄失敗。(`{}`)"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:322
msgid ""
"Cannot find any auto-reply module including the substring `{}` in their "
"keyword."
msgstr "沒有找到任何關鍵字含有 `{}` 的自動回覆組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:325
msgid ""
"Visit {}{} for more completed module searching functionality. Login required."
msgstr "瀏覽 {}{} 以使用更完整的搜尋功能。此連結必須登入。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:345
msgid "Auto-Reply TOP{} ranking"
msgstr "自動回覆 前{} 排名"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:351
msgid "# Module usage ranking"
msgstr "# 自動回覆組使用排行"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:368
msgid "# Unique keyword ranking"
msgstr "# 回覆組關鍵字排行"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:375
msgid "For more ranking data, please visit {}{}."
msgstr "瀏覽 {}{} 以獲取詳細資訊。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ar.py:380
msgid "No ranking data available for now."
msgstr "無可用排行資訊。"

#: .\msghandle\botcmd\command\calc.py:11
msgid "Calculator"
msgstr "計算機"

#: .\msghandle\botcmd\command\calc.py:12
msgid "Execute the sympy calculator."
msgstr "執行以Sympy為主的計算機。"

#: .\msghandle\botcmd\command\calc.py:19
msgid ""
"Expression string to be calculated.<br>Does not need `=` at the end while "
"for automatic calculator, it's required."
msgstr "要計算的表達式。<br>不需要以`=`結尾。自動觸發計算機時才需要。"

#: .\msghandle\botcmd\command\help.py:9
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: .\msghandle\botcmd\command\help.py:10
msgid "See the documentation or bot related information."
msgstr "查閱機器人的相關文件及資訊。"

#: .\msghandle\botcmd\command\help.py:21
msgid ""
"LINE: http://rnnx.cc/Line\n"
"Discord: http://rnnx.cc/Discord\n"
"Website: http://rnnx.cc/Website"
msgstr ""
"LINE: http://rnnx.cc/Line\n"
"Discord: http://rnnx.cc/Discord\n"
"Website: http://rnnx.cc/Website"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:13
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:14
msgid ""
"Check the information of various things (see the description section for "
"more details)."
msgstr "查閱各項資訊與機器人有關的資訊。詳情請見各指令說明。"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:21
msgid "User ID: `{}`"
msgstr "使用者ID: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:24
msgid "User Token: `{}`"
msgstr "使用者代碼: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:30
msgid "Channel ID: `{}`"
msgstr "頻道ID: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:31
msgid "Channel Token: `{}`"
msgstr "頻道代碼: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:35
msgid "Channel Detailed Info URL: {}{}"
msgstr "頻道詳細資訊網址: {}{}"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:43
msgid "Channel Collection ID: `{}`"
msgstr "頻道組ID: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:44
msgid "Channel Collection Token: `{}`"
msgstr "頻道組代碼: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:51
msgid "Channel Collection Detailed Info URL: {}{}"
msgstr "頻道組詳細資訊網址: {}{}"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:62
msgid "Current Channel Message Count Ranking in 1 Day - {}"
msgstr "所在頻道訊息量排行(1日) - {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:67
msgid "Current Channel Message Count Ranking in 7 Days - {}"
msgstr "所在頻道訊息量排行(7日) - {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:73
msgid "Channel Collection Message Count Ranking in 1 Day - {}"
msgstr "所在頻道組訊息量排行(1日) - {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:78
msgid "Channel Collection Message Count Ranking in 7 Days - {}"
msgstr "所在頻道組訊息量排行(7日) - {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:89
msgid "Top {} Message Count in 7 Days in this channel:"
msgstr "所在頻道的訊息量前{}名(7日):"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:107
msgid "Top {} Message Count in 7 Days in this channel collection:"
msgstr "所在頻道組的訊息量前{}名(7日):"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:157
msgid "Check channel members' info"
msgstr "查閱頻道成員資訊"

#: .\msghandle\botcmd\command\id.py:158
msgid "Check the info of all channel members."
msgstr "查閱所有頻道成員的資訊。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ping.py:9
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: .\msghandle\botcmd\command\ping.py:10
msgid "Convenient command to check if the bot is up."
msgstr "確認機器人是否運作中的便捷指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ping.py:23
msgid "Additional text to be attached to the returned message."
msgstr "要附加至回覆訊息中的文字。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ping.py:34
msgid "1st additional text to be attached to the returned message."
msgstr "第一個要附加至回覆訊息中的文字。"

#: .\msghandle\botcmd\command\ping.py:35
msgid "2nd additional text to be attached to the returned message."
msgstr "第二個要附加至回覆訊息中的文字。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:20
msgid "Profile Management"
msgstr "身份組管理"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:21
msgid "Controls related to profile management."
msgstr "與身份組管理有關的指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:25
#: .\templates\account\channel\list_table.html:56
#: .\templates\account\channel\prof\list.html:23
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:27
msgid ""
"Create a profile and attach it to self.\n"
"\n"
"## Create\n"
"\n"
"Parameter will be applied if not specified:\n"
"\n"
"- Color: `{}`\n"
"\n"
"- Permission: `{}`\n"
"\n"
"- Permission Level: `{}`"
msgstr ""
"建立一個身份組，並附加到自己身上。\n"
"\n"
"## 建立\n"
"\n"
"以下為各參數對應的預設值:\n"
"\n"
"- 顏色: `{}`\n"
"\n"
"- 權限: `{}`\n"
"\n"
"- 權限等級: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:101
msgid "Name of the profile."
msgstr "身份組名稱。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:102
msgid "HEX color code for the profile.<br>Example: `81D8D0`"
msgstr "身份組的十六進制色碼。<br>範例: 81D8D0"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:103
msgid ""
"Permission to be granted for the profile.<br>If multiple, use comma to "
"separate them.<br>Check documentation for the permission code.<br>Example: "
"`1,401,403`"
msgstr ""
"身份組所擁有的權限。<br>若欲輸入多個權限，請以半型逗號(,)分隔。<br>查閱說明書"
"以獲取權限代碼。<br>範例: `1,401,403`"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:107
msgid ""
"Permission level of the profile.<br>Check documentation for the permission "
"level.<br>Example: `0`"
msgstr "身份組的權限等級。<br>查閱說明書以獲取權限等級。<br>範例: `0`"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:152
msgid "Insufficient permission to create profile."
msgstr "權限不足，故無法創立身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:158
msgid ""
"The profile name `{}` is unavailable in this channel. Please choose a "
"different one."
msgstr "身份組名稱 `{}` 無法於此頻道內使用，請選擇其他名稱。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:166
msgid "Failed to parse color. Make sure it is in the format of `81D8D0`."
msgstr "顏色字串剖析失敗。請確認輸入的字串是否為以下格式: `81D8D0`。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:173
msgid ""
"Failed to parse permission level. Make sure it is a valid level or check the "
"documentation."
msgstr "權限等級剖析失敗。請確認輸入的權限等級數字正確，或是查閱說明書。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:184
msgid ""
"Strings below were skipped because it cannot be understood as permission:\n"
"{}"
msgstr ""
"以下字串因無法剖析為權限，系統自動略過:\n"
"{}"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:188
msgid ""
"Permissions below were not be able to set on the profile because your "
"permission level is insufficient:\n"
"{}"
msgstr ""
"因權限等級不足，以下權限並沒有給予至身份組:\n"
"{}"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:192
msgid "Profile permission parsing failed."
msgstr "身份組權限剖析失敗。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:207
msgid "Profile created and attached."
msgstr "身份組創立成功並附加至自身。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:209
msgid "Profile registration failed."
msgstr "身份組登錄失敗。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:218
msgid "Detail Link: {}{}"
msgstr "詳細連結: {}{}"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:221
msgid "Owner: {}"
msgstr "擁有者: {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:221
msgid ", "
msgstr "、"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:223
msgid "Nobody has this profile for now."
msgstr "目前沒有人有這個身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:236
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:237
msgid "Find profiles which name includes the provided keyword."
msgstr "列出所有名稱含有提供的字串的身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:243
msgid ""
"Keyword to be used to find the profile. Can be a part of the profile name."
msgstr "查詢身份組用的關鍵字。可以是身份組名稱的一部份。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:249
msgid "No profile with the keyword `{}` was found."
msgstr "沒有找到名稱含有 {} 的身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:259
#: .\templates\account\channel\list_table.html:65
#: .\templates\account\channel\prof\list.html:32
msgid "List"
msgstr "列表"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:260
msgid "List all profiles in the channel."
msgstr "列出所有頻道內的身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:270
msgid "No profile in this channel."
msgstr "此頻道內沒有身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:280
#: .\templates\account\channel\list_table.html:60
#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:17
#: .\templates\account\channel\prof\list.html:27
msgid "Attach"
msgstr "附加"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:281
msgid "Attach profile to either self or a member."
msgstr "附加身份組至自己或成員。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:286
#: .\templates\account\channel\prof\attach.html:38
msgid "Profile attached."
msgstr "身份組已附加。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:290
msgid ""
"Failed to attach the profile.\n"
"Error: `{}` - {}"
msgstr ""
"身份組附加失敗。\n"
"錯誤: `{}` - {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:306
msgid "The OID of the target user to be attached to the profile."
msgstr "附加身份組的目標對象使用者ID。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:318
#: .\templates\account\channel\list_table.html:85
#: .\templates\info\profile.html:145
msgid "Detach"
msgstr "解除"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:319
msgid "Detach profile from either self or a member."
msgstr "解除自己或成員的身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:327
msgid ""
"Failed to detach the profile.\n"
"Error: `{}` - {}"
msgstr ""
"身份組解除失敗。\n"
"錯誤: `{}` - {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:343
msgid "The OID of the target user to be detached from the profile."
msgstr "解除身份組的目標對象使用者ID。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:355 .\templates\info\profile.html:87
#: .\templates\services\shorturl\main.html:74
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:356
msgid "Delete profile."
msgstr "刪除身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:368
msgid "Profile with the name `{}` not found."
msgstr "沒有找到名稱為 `{}` 的身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\prof.py:376
msgid "Insufficient permission to delete profile."
msgstr "因權限不足，無法刪除身份組。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rct.py:26
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活動"

#: .\msghandle\botcmd\command\rct.py:27
msgid "Check various types of recent activities."
msgstr "查閱各種近期活動紀錄。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rct.py:47
msgid "Visit {}{}?{} to see the most recent {} messages. Login required."
msgstr "瀏覽 {}{}?{} 以查閱最新 {} 則訊息。此連結必須登入。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rct.py:61
#, python-format
msgid "This returns recent %d messages."
msgstr "此指令會回覆最近的 %d 則訊息(包含已收回的訊息)。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rct.py:82
msgid "Maximum count of the recent messages to see."
msgstr "查閱近期訊息的最大數量。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:14
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:15
msgid "Randomly generate a result."
msgstr "隨機產生一個結果。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:65
msgid ""
"Options to be picked. Use two continuous spaces/blanks (`{}`) to separate "
"options.\n"
"\n"
"- The count of the options cannot exceed {}.\n"
"\n"
"- If **ALL** options exists single space/blank (`{}`), then this will be "
"considered as a **weighted** option list. The options picked will base on "
"their weight.\n"
"\n"
"- Weights can be either float, integer, or both.\n"
"\n"
"- Duplicated option will be automatically ignored.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Example:\n"
"\n"
"- Option List **without** weights: A{}B{}C\n"
"\n"
"- Option List **with** weights: A{}0.7{}B{}0.5{}C{}0.9"
msgstr ""
"候選選項清單。使用雙空格 (`{}`) 以區分選項。\n"
"\n"
"- 選項總數不得超過{}個。\n"
"\n"
"- 如果**全部**的選項都含有單空格 (`{}`)，則選項清單會被判定為帶有比重的清單。"
"隨機抽選時，會根據比重產生結果。\n"
"\n"
"- 比重可以是小數、整數，或是兩者都有。\n"
"\n"
"- 重複的選項會自動無視。\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"範例:\n"
"\n"
"- **沒有**比重的選項清單: A{}B{}C\n"
"\n"
"- **有**比重的選項清單: A{}0.7{}B{}0.5{}C{}0.9"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:80
msgid "Maximum count of options is {}."
msgstr "選項清單最多只能有{}個選項。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:82
msgid "Maximum count of picking an option in a single command is {}."
msgstr "單次指令中，最多可抽選次數為 {}。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:99
msgid "Option Picked: {}"
msgstr "抽中選項: {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:103 .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:130
msgid ""
"*There are element(s) ignored possibly because the options are misformatted.*"
msgstr "*部分選項已略過。選項清單可能存在格式錯誤。*"

#: .\msghandle\botcmd\command\rdm.py:113
msgid ""
"Count of how many times to randomly pick an option.\n"
"This number cannot exceed {}."
msgstr ""
"隨機抽選次數。\n"
"這個數字不能超過 {}。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:12
msgid "Remote Control"
msgstr "訊息遙控"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:13
msgid "Controls related to the remote control system."
msgstr "和訊息遙控有關的操作。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:15
msgid ""
"Controls related to the remote control system.\n"
"\n"
"- By activating this, the channel (source channel) where the user have any "
"activites will be assumed that it is executed the designated channel (target "
"channel).\n"
"\n"
"- Automatically deactivate when the source channel has idled for {} "
"seconds.\n"
"\n"
"- These commands are only executable in private channels.\n"
"\n"
"- This **surpasses the scope limit** of the command."
msgstr ""
"和訊息遙控有關的操作。\n"
"\n"
"- 啟動這個系統後，於原始頻道中的任何行為將會被認為是在目標頻道中操作。\n"
"\n"
"- 此系統將會在沒有收到任何訊息的{}秒內後自動停用。\n"
"\n"
"- 所有和訊息遙控系統有關的操作只能在私人頻道中使用。\n"
"\n"
"- 使用此系統時，將**不受限於指令使用範圍限制**。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:31
msgid ""
"Target channel will be replaced if the system has already been activated."
msgstr "如果此系統已經啟動，則重複啟動時，目標頻道將會被覆蓋。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:33
msgid "The ID of the remote control target channel."
msgstr "遙控目標頻道的頻道ID。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:41
msgid "Remote control activated."
msgstr "訊息遙控系統已啟動。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:44
msgid "Target channel not found. Failed to activate remote control."
msgstr "沒有找到目標頻道。無法啟動訊息遙控系統。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:53
msgid "Remote control deactivated."
msgstr "訊息遙控系統已停用。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:56
msgid "Remote control failed to delete."
msgstr "訊息遙控系統資訊無法刪除。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:58
msgid "Remote control not activated."
msgstr "訊息遙控系統未啟動。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:73
msgid ""
"Target channel data not found. Terminating remote control.\n"
"Target Channel ID: `{}`"
msgstr ""
"沒有找到目標頻道。無法啟動訊息遙控系統。\n"
"目標頻道ID: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:78
msgid ""
"Remote control is activated.\n"
"Target Channel ID: `{}`\n"
"Target Channel Platform & Name: *{} / {}*\n"
"Will be deactivated at `{}`."
msgstr ""
"訊息遙控系統啟動中。\n"
"目標頻道ID: `{}`\n"
"目標頻道平台 & 名稱: *{} / {}*\n"
"系統將於 `{}` 後自動停用。"

#: .\msghandle\botcmd\command\rmc.py:86
msgid "Remote control is not activated."
msgstr "訊息遙控系統未啟動。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:14
msgid "Utilities of LINE stickers."
msgstr "LINE貼圖相關工具。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:28
#, python-format
msgid ""
"Sticker package not found.\n"
"LINE STORE Link: %(url_store)s"
msgstr ""
"沒有找到對應的貼圖包。\n"
"LINE商店連結: %(url_store)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:33
#, python-format
msgid ""
"Failed to download some (or all) stickers.\n"
"LINE STORE Link: %(url_store)s\n"
"ID of the stickers not downloaded: %(missed_stkids)s"
msgstr ""
"無法下載部分(或全部)的貼圖。\n"
"LINE商店連結: %(url_store)s\n"
"下載失敗的貼圖ID: %(missed_stkids)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:39
#, python-format
msgid ""
"Failed to zip some (or all) stickers.\n"
"LINE STORE Link: %(url_store)s\n"
"ID of the stickers not zipped: %(missed_stkids)s"
msgstr ""
"無法封裝部分(或全部)的貼圖。\n"
"LINE商店連結: %(url_store)s\n"
"封裝失敗的貼圖ID: %(missed_stkids)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:44
#, python-format
msgid ""
"Failed to download sticker package.\n"
"LINE STORE Link: %(url_store)s\n"
"Download result: %(result)s"
msgstr ""
"貼圖包下載失敗。\n"
"LINE商店連結: %(url_store)s\n"
"封裝失敗的貼圖ID: %(result)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:57
msgid "ID of the **package** to be downloaded."
msgstr "要下載的**貼圖包ID**。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:87
#, python-format
msgid ""
"Please purchase the sticker package if you like it.\n"
"\n"
"Package ID: %(stk_id)s\n"
"Title: %(stk_title)s\n"
"Author: %(stk_author)s\n"
"\n"
"LINE Store URL: %(url_store)s\n"
"Sticker zip file URL: (Check below)\n"
"\n"
"Time spent: %(time_spent).3f secs"
msgstr ""
"如果你喜歡這套貼圖，請購買這套貼圖。\n"
"\n"
"貼圖包ID: %(stk_id)s\n"
"名稱: %(stk_title)s\n"
"作者: %(stk_author)s\n"
"\n"
"LINE商店連結: %(url_store)s\n"
"貼圖包下載連結: (請見下方連結)\n"
"\n"
"花費時間: %(time_spent).3f 秒"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:112
msgid ""
"Sticker not exists.\n"
"Original sticker link: %(url_apng)s"
msgstr ""
"貼圖不存在。\n"
"原始貼圖圖片連結: %(url_apng)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:118
#, python-format
msgid ""
"Sticker frame extraction failed.\n"
"Exception: %(ex)s\n"
"Original sticker link: %(url_apng)s"
msgstr ""
"貼圖圖幀提取失敗。\n"
"錯誤: %(ex)s\n"
"原始貼圖圖片連結: %(url_apng)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:122
#, python-format
msgid ""
"Sticker image data acquisition failed.\n"
"Original sticker link: %(url_apng)s"
msgstr ""
"貼圖圖片資訊獲取失敗。\n"
"原始貼圖圖片連結: %(url_apng)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:125
#, python-format
msgid ""
"Sticker frame merger failed.\n"
"Original sticker link: %(url_apng)s"
msgstr ""
"貼圖圖片合成失敗。\n"
"原始貼圖圖片連結: %(url_apng)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:129
#, python-format
msgid ""
"Failed to download animated sticker.\n"
"Original sticker link: %(url_apng)s\n"
"Download result: %(result)s"
msgstr ""
"動態貼圖下載失敗。\n"
"原始貼圖圖片連結: %(url_apng)s\n"
"貼圖下載結果: %(result)s"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:163
#, python-format
msgid ""
"Image download complete.\n"
"Check 1st URL for GIF.\n"
"Check 2nd URL for APNG.\n"
"%(frame_str)s\n"
"Time spent: %(time_spent).3f secs"
msgstr ""
"圖片下載完成。\n"
"GIF 請見下方第一條網址。\n"
"APNG 請見下方第二條網址。\n"
"%(frame_str)s\n"
"花費時間: %(time_spent).3f 秒"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:191 .\msghandle\botcmd\command\stk.py:213
#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:226
msgid "ID of the **sticker**."
msgstr "**貼圖**的ID。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:209
msgid "This command **does not** download apng frames."
msgstr "這個指令**不會**下載圖幀。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:212 .\msghandle\botcmd\command\stk.py:225
msgid "ID of the sticker **package**."
msgstr "貼圖**圖包**ID。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:222
msgid "This command **downloads** apng frames."
msgstr "這個指令**會**下載圖幀。"

#: .\msghandle\botcmd\command\stk.py:227
msgid ""
"Dummy argument. Input of this argument have no difference on the command "
"outcome."
msgstr "虛設參數。在這參數中輸入任何值都不會影響指令結果。"

#: .\msghandle\botcmd\command\surl.py:12
msgid "Shorten URL"
msgstr "縮短網址"

#: .\msghandle\botcmd\command\surl.py:13
msgid "Commands related to the Short URL service."
msgstr "與短網址服務有關的指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\surl.py:18
msgid "URL to be shortened."
msgstr "要縮短的網址。"

#: .\msghandle\botcmd\command\surl.py:24
msgid "URL Shortened."
msgstr "網址已縮短。"

#: .\msghandle\botcmd\command\surl.py:28
msgid "Failed to shorten the URL. Code: {}"
msgstr "網址縮短失敗。代碼: {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:16
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:17
msgid "Commands related to timer."
msgstr "與計時器有關的指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:18
msgid ""
"Commands related to timer.\n"
"\n"
"Flag `countup` defaults to `False`."
msgstr ""
"與計時器有關的指令\n"
"\n"
"`往上計數` 的旗標預設為 `否`。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:27
msgid ""
"Keyword to get the timer. The bot will reply the timer status whenever the "
"keyword has been detected in the designated channel."
msgstr ""
"獲取計時器的關鍵字。機器人會在偵測到關鍵字時，回應對應關鍵字的計時器狀態。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:30
msgid "Title of the timer."
msgstr "計時器的標題。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:31
msgid ""
"String of the target datetime of the timer.\n"
"\n"
"- Timezone will be the user's configurated timezone if not specified.\n"
"\n"
"- General format should be accepted. If not, please visit [this page.]"
"(https://dateutil.readthedocs.io/en/stable/parser.html)\n"
"\n"
"- If the timer is set to not to keep counting after it reaches the target "
"time, the timer will be automatically permanently deleted after {} days."
msgstr ""
"計時器目標日期與時間點(字串)。\n"
"\n"
"- 沒有指定時區時，使用者所設定的時區將會套用。\n"
"\n"
"- 常見的日期時間格式通常可用。發生剖析錯誤時，請參閱[此頁面(英文)。](https://"
"dateutil.readthedocs.io/en/stable/parser.html)\n"
"\n"
"- 如果計時器沒有設定為向上記數，則計時器將會在 {} 天後自動永久消除。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:37
msgid ""
"A word that can indicate if the timer should keep counting up or not.\n"
"\n"
"- Words that means POSITIVE: {}\n"
"\n"
"- Words that means NEGATIVE: {}"
msgstr ""
"代表此計時器是否要向上記數的字串。\n"
"\n"
"- 以下字詞代表 *是*: {}\n"
"\n"
"- 以下字詞代表 *否*: {}"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:53
msgid "Failed to parse the string of datetime. (`{}`)"
msgstr "日期時間點字串剖析失敗。(`{}`)"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:61
msgid ""
"Unknown flag to indicate if the timer will countup once the time is up. (`{}"
"`)"
msgstr "無法確認是否要向上計數。(`{}`)"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:66
msgid "Timer added."
msgstr "計時器新增成功。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:68
msgid "Failed to add timer. Outcome code: `{}`"
msgstr "計時器新增失敗。代碼: `{}`"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:91
msgid "All Timers in this Channel:\n"
msgstr "本頻道內全部的計時器:\n"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:98
msgid "The keyword of the timer to delete."
msgstr "要刪除的計時器的關鍵字。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:99
msgid ""
"The index of the timer to be deleted. This starts from 0.\n"
"\n"
"If keyword is 'A', and this gives timer 'B' & 'C', then timer B is index 0, "
"timer C is index 1."
msgstr ""
"要刪除的計時器的索引。這個數字由0開始。\n"
"\n"
"如果關鍵字是\"A\"，並且此關鍵字底下有計時器\"B\" & \"C\"，則計時器B為索引0；"
"計時器C為索引1。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:108
msgid "There are no timer(s) using the keyword {}."
msgstr "沒有關鍵字為 {} 的計時器。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:114
msgid "Timer deleted."
msgstr "計時器刪除成功。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:116
msgid "Failed to delete the timer."
msgstr "計時器刪除失敗。"

#: .\msghandle\botcmd\command\tmr.py:118
msgid "Timer not found using the given index."
msgstr "找不到對應索引的計時器。"

#: .\msghandle\botcmd\command\trfm.py:9
msgid "Transform/Replace"
msgstr "轉型/替換"

#: .\msghandle\botcmd\command\trfm.py:10
msgid "Transform/Replace the given text."
msgstr "轉型/替換提供的文字。"

#: .\msghandle\botcmd\command\trfm.py:16
msgid "String to be replaced."
msgstr "要被替換的文字。"

#: .\msghandle\botcmd\command\uintg.py:12 .\templates\account\integrate.html:9
msgid "User Data Integration"
msgstr "整合用戶資料"

#: .\msghandle\botcmd\command\uintg.py:13
msgid "Controls related to user data integration."
msgstr "與用戶資料整合有關的指令。"

#: .\msghandle\botcmd\command\uintg.py:21
msgid ""
"User Data Integration process started.\n"
"Execode: `{}`\n"
"Expiry: `{}`\n"
"\n"
"Please record the Execode and go to {}{} to complete the integration."
msgstr ""
"用戶資料整合手續已開始。\n"
"執行碼: `{}`\n"
"於 `{}` 前有效\n"
"\n"
"請記下執行碼，然後到 {}{} 提交執行碼以完成整合手續。"

#: .\msghandle\botcmd\command\uintg.py:28
msgid ""
"User Data Integration process failed to start.\n"
"Result: {}\n"
"Exception: {}"
msgstr ""
"用戶資料整合手續準備失敗。\n"
"結果: {}\n"
"錯誤: {}"

#: .\msghandle\img\imgur.py:23
msgid ""
"Uploaded to imgur.com\n"
"\n"
"Time consumed: *{:.2f} ms*\n"
"Link to the image below."
msgstr ""
"圖片已上傳至 imgur.com\n"
"\n"
"花費時間: *{:.2f} ms*\n"
"圖片網址如下。"

#: .\msghandle\img\imgur.py:39
msgid ""
"Image upload failed. Status Code: `{}`\n"
"Type: `{}`\n"
"Content: {}"
msgstr ""
"圖片上傳失敗。狀態碼: `{}`\n"
"種類: `{}`\n"
"內容: {}"

#: .\msghandle\models\out_plat.py:40
msgid ""
"{} content(s) needs to be viewed on the website because of the following "
"reason(s):{}\n"
"URL: {}"
msgstr ""
"因下列原因，{}筆內容必須於網站上瀏覽:{}\n"
"閱覽網址: {}"

#: .\msghandle\models\out_plat.py:57
msgid ""
"Content(s) is supposed to be recorded to database but failed. An error "
"report should be sent for investigation."
msgstr "訊息內容寫入資料庫失敗。錯誤報告已傳送給開發者以便除錯。"

#: .\msghandle\models\out_plat.py:112
msgid "Image URL: {}"
msgstr "圖片網址: {}"

#: .\msghandle\models\out_plat.py:118
msgid "Sticker ID: {}"
msgstr "貼圖ID: {}"

#: .\msghandle\models\pipe_out.py:83
msgid ""
"**AUTO CALCULATOR**\n"
"Expression: `{}`\n"
"Result: `{}`"
msgstr ""
"**自動計算機**\n"
"表達式: `{}`\n"
"結果: `{}`"

#: .\msghandle\models\pipe_out.py:95
msgid "Evaluated: `{}`"
msgstr "運算: `{}`"

#: .\msghandle\stk\info.py:17
msgid ""
"Sticker ID: `{}`\n"
"Package ID: `{}`"
msgstr ""
"貼圖ID: `{}`\n"
"貼圖包ID: `{}`"

#: .\msghandle\text\timer.py:37
msgid "**{} timer(s) have timed up!**"
msgstr "**{} 個計時器時間到！**"

#: .\msghandle\text\timer.py:41
msgid "- {event} has timed up! (at {time})"
msgstr "- {event} 結束於 {time}！"

#: .\msghandle\text\timer.py:50
msgid "**{} timer(s) will time up in less than {:.0f} minutes!**"
msgstr "**{} 個計時器將於 {:.0f} 分鐘內時間到！**"

#: .\msghandle\text\timer.py:55
msgid "- {event} will time up after [{diff}]! (at {time})"
msgstr "- {event} 將於 [{diff}] 後時間到！(於 {time})"

#: .\strres\extutils.py:35
#, python-format
msgid "%(d)d Days %(h)d H %(m)02d M %(s)02d S"
msgstr "%(d)d 日 %(h)d 時 %(m)02d 分 %(s)02d 秒"

#: .\strres\extutils.py:39
#, python-format
msgid "%(h)d H %(m)02d M %(s)02d S"
msgstr "%(h)d 時 %(m)02d 分 %(s)02d 秒"

# 遊戲地圖
#: .\strres\game_pk\map.py:8
msgid "Empty"
msgstr "空格"

# 遊戲地圖
#: .\strres\game_pk\map.py:9
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: .\strres\game_pk\map.py:10
msgid "Chest"
msgstr "寶箱"

#: .\strres\game_pk\map.py:11
msgid "Monster"
msgstr "小怪"

#: .\strres\game_pk\map.py:12
msgid "Field Boss"
msgstr "小王"

#: .\strres\models.py:7
msgid "(Total)"
msgstr "(總計)"

#: .\strres\models.py:9
msgid "{} days mean"
msgstr "{}日平均"

#: .\strres\models.py:11
msgid "Message Count Before {}"
msgstr "{} 前的訊息量"

#: .\strres\models.py:15
msgid "- [{diff}] past {event} (at {time})"
msgstr "- 距 {event} 已經過 [{diff}] (時間: {time})"

#: .\strres\models.py:16
msgid "- {event} has ended (at {time})"
msgstr "- {event} 已結束 (於 {time})"

#: .\strres\models.py:17
msgid "- [{diff}] to {event} (at {time})"
msgstr "- 距 {event} 還有 [{diff}] (時間: {time})"

#: .\strres\models.py:21
msgid "(Short URL service unavailable)"
msgstr "(短網址服務無法使用)"

#: .\strres\mongodb.py:10
msgid "Default Profile"
msgstr "預設身份組"

#: .\strres\msghandle.py:9
msgid ""
"An error occurred while handling message. An error report was sent for "
"investigation."
msgstr "處理訊息時發生錯誤。錯誤報告已傳送給開發者以便除錯。"

#: .\strres\msghandle.py:11
#, python-format
msgid ""
"Bot Features cannot be used as the Bot cannot get your user token.\n"
"If you are using LINE, please ensure that you have added Jelly Bot as "
"friend.\n"
"Contact the developer via the website (%(host)s) if this issue persists.\n"
"\n"
"This message will be sent only once in %(nsec)d seconds per channel when "
"someone without user token attempt to use any bot features."
msgstr ""
"因機器人無法獲得您的使用者資料，故機器人功能無法使用。\n"
"如果您是在LINE上使用此機器人，請確認您已加入小水母好友。\n"
"如果還是存在此問題，請至 %(host)s 聯絡開發者。\n"
"\n"
"此訊息於同一頻道內只會在有無法獲得代碼的使用者嘗試使用機器人功能時，每 %"
"(nsec)d 秒內發送一次。"

#: .\strres\msghandle.py:31
msgid "Message length overlimit"
msgstr "訊息長度超過限制"

#: .\strres\msghandle.py:32
msgid "Responses length overlimit"
msgstr "超過回覆內容長度限制"

#: .\strres\msghandle.py:33
msgid "Too many lines"
msgstr "訊息行數過多"

#: .\strres\msghandle.py:34
msgid "LaTeX available"
msgstr "有LaTeX內容"

#: .\strres\msghandle.py:35
msgid "Content was forced to be displayed on the website"
msgstr "強制於網站顯示"

#: .\templates\about.html:20
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: .\templates\about.html:29
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: .\templates\about.html:34
msgid "App-related info"
msgstr "程式相關資訊"

#: .\templates\about.html:36
msgid "Current Commit: "
msgstr "目前Commit: "

#: .\templates\about.html:38
#, python-format
msgid "on&nbsp;<code>%(commit_branch)s</code>"
msgstr "<code>(%(commit_branch)s)</code>"

#: .\templates\about.html:48
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: .\templates\about.html:60
msgid "System"
msgstr "系統"

#: .\templates\about.html:64
msgid "GitHub Repository"
msgstr "GitHub Repo"

#: .\templates\about.html:66
msgid "Deployed on"
msgstr "部署於"

#: .\templates\about.html:66
msgid "Private Server (Windows Server 2019)"
msgstr "私人伺服器 (Windows Server 2019)"

#: .\templates\about.html:68 .\templates\account\settings.html:57
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: .\templates\about.html:70
msgid "Backend Framework"
msgstr "後台框架"

#: .\templates\about.html:72 .\templates\about.html:74
msgid "Frontend framework"
msgstr "前台框架"

#: .\templates\about.html:76
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: .\templates\account\channel\list.html:14
msgid ""
"To change the nickname of the channel, type the desired name then click "
"Enter. If the name has been updated, a check mark will appear."
msgstr ""
"輸入想要的頻道名稱後，按下Enter就可以更新。如果名字更新成功，打勾記號將會出"
"現。"

#: .\templates\account\channel\list.html:20
msgid "Bot accessible channels"
msgstr "機器人可存取的頻道"

#: .\templates\account\channel\list.html:21
msgid ""
"Data stored in the Jelly Bot indicates that it can access to these channels."
msgstr "根據機器人內所儲存的資料，機器人可以存取這些頻道。"

#: .\templates\account\channel\list.html:29
msgid "Bot inaccessible channels"
msgstr "機器人無法存取的頻道"

#: .\templates\account\channel\list.html:32
msgid "Show / Hide inaccessible channels"
msgstr "顯示 / 隱藏無法存取的頻道"

#: .\templates\account\channel\list.html:35
msgid ""
"Jelly Bot marked these channels inaccessible by some event happened in the "
"past."
msgstr "根據機器人偵測到的事件，機器人已標記這些頻道為無法存取。"

#: .\templates\account\channel\list.html:48
#, python-format
msgid ""
"If you:<br> <ul> <li> Cannot find the desired channel to manage: <br> "
"<small>Please go to the <a href=\"%(reg_url)s\">register page</a> to "
"register your channel membership.</small> </li> <li> Do not know how to "
"determine what is the desired channel to manage: <br> <small>If using the "
"official handled port, please check <a href=\"%(ch_info_url)s\">this page</"
"a> to see how to check the current channel info.<br> If NOT using the "
"official handled port, please check the guide of the corresponding bot to "
"know how to check the channel token or channel id (The bot maker may not "
"implement this).</small> </li> </ul>"
msgstr ""
"如果你:<br> <ul> <li> 沒有找到所要找的頻道: <br> <small>請到<a href=\"%"
"(reg_url)s\">頻道登錄頁面</a>登錄頻道成員身份。</small> </li> <li> 不知道如何"
"確定要管理的頻道是哪個:<br> <small>如果是使用官方處理端口，請查閱<a href=\"%"
"(ch_info_url)s\">此頁面</a>以獲取查詢頻道代碼的方法。<br>如果<b>沒有</b>使用"
"官方處理端口，請查閱處理端口的頻道代碼獲取說明或聯繫該端口作者。請注意，作者"
"可能不會實作頻道資訊查詢功能。</small></li></ul>"

#: .\templates\account\channel\list.html:119
msgid "Are you sure to detach ${name}?"
msgstr "確定要解除身份組: ${name}嗎？"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:16
#: .\templates\info\components\info_adv.html:12
#: .\templates\info\components\info_basic.html:11
msgid "Channel Name"
msgstr "頻道名稱"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:20
msgid "Star"
msgstr "最愛"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:28
#: .\templates\info\channel\search.html:67
#: .\templates\info\components\info_adv.html:89
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:32
msgid "Check Info"
msgstr "資訊"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:36
msgid "Check Profiles"
msgstr "身份組"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:40
#: .\templates\info\channel\search.html:75
msgid "Check ID"
msgstr "ID"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:44
msgid "Message Stats"
msgstr "訊息統計"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:51
#: .\templates\account\channel\prof\list.html:15
msgctxt "Profile Controls"
msgid "Controls"
msgstr "身份組控制"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:70
#: .\templates\account\channel\manage.html:31
#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:7
#: .\templates\account\channel\prof\list.html:40
msgid "Profiles"
msgstr "身份組"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:96
#: .\templates\account\channel\manage.html:21 .\templates\ar\add-reg.html:94
#: .\templates\ar\module-card.html:27 .\templates\info\channel\search.html:82
#: .\templates\info\components\info_adv.html:32
#: .\templates\info\components\info_basic.html:29
#: .\templates\info\profile.html:21
msgid "Channel ID"
msgstr "頻道ID"

#: .\templates\account\channel\list_table.html:102
#: .\templates\ar\add-reg.html:81 .\templates\ar\add-reg.html:122
#: .\templates\ar\add-reg.html:146 .\templates\info\channel\search.html:88
#: .\templates\info\components\info_adv.html:46
msgid "Channel Token"
msgstr "頻道代碼"

#: .\templates\account\channel\manage.html:15 .\templates\account\main.html:16
#: .\templates\info\chcoll\main.html:15
#: .\templates\info\components\info_adv.html:5
#: .\templates\info\components\info_basic.html:5
#: .\templates\info\profile.html:15
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: .\templates\account\channel\manage.html:51
msgid "Permissions and Controls"
msgstr "權限 / 相關控制"

#: .\templates\account\channel\perm\1.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\101.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\201.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\301.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\302.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\303.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\401.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\402.html:2
#: .\templates\account\channel\perm\403.html:2
msgid "No operations available."
msgstr "無可用操作。"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-empty.html:7
#, python-format
msgid ""
"No attachable profiles. <a href=\"%(create_url)s\">Visit this page</a> to "
"create a new one!"
msgstr ""
"無可附加身份組。<a href=\"%(create_url)s\">瀏覽此頁面</a>以新增身份組！"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:23
msgid "Permission Level:"
msgstr "權限等級:"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:25
msgid "Permissions:"
msgstr "權限:"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:35
msgid "Profile Details"
msgstr "身份組資訊"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:45
#: .\templates\services\shorturl\main.html:58
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:50
msgid "Select a target member"
msgstr "選擇目標成員"

#: .\templates\account\channel\prof\attach-list.html:52
msgid "(Self)"
msgstr "(自己)"

#: .\templates\account\channel\prof\attach.html:40
msgid "Profile failed to attach."
msgstr "身份組附加失敗。"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-main.html:4
#: .\templates\ar\add-main.html:4
msgid "Main Settings"
msgstr "主設定"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-main.html:7
#: .\templates\ar\add-reg.html:62 .\templates\info\profile.html:45
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-main.html:12
#, python-format
msgid ""
"Duplicated profile name detected. Visit <a href=\"%(attach_url)s\">this "
"page</a> to attach the existing profile or choose a different name."
msgstr ""
"使用此名稱的身份組已存在。<a href=\"%(attach_url)s\">瀏覽此頁面</a>以附加身份"
"組，或使用不同名稱。"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-main.html:19
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-perm.html:4
#: .\templates\account\channel\prof\list-card.html:17
#: .\templates\info\profile.html:99
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-prop.html:4
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: .\templates\account\channel\prof\ce-prop.html:8
#: .\templates\account\channel\prof\list-card.html:15
#: .\templates\info\profile.html:56
msgid "Permission Level"
msgstr "權限等級"

#: .\templates\account\channel\prof\create.html:16
msgid ""
"Availability of enabling the permissions is decided by the permission level."
msgstr "可勾選的權限由自己最高的權限等級決定。"

#: .\templates\account\channel\prof\create.html:17
msgid "Newly created profile will be automatically attached to self."
msgstr "新創建的身份組會自動附加到自己身上。"

#: .\templates\account\channel\prof\create.html:19
msgid ""
"Individually checked permission will be overridden by the permissions of the "
"permission level. For example, if the permission level is Normal(0), "
"regardless if the permission \"Normal\" is checked, the permission will "
"always grant to the user."
msgstr ""
"權限等級中含有的權限會直接覆寫可勾選的權限。舉例來說，無論權限「一般」是否有"
"勾選，只要權限等級是「一般(等級0)」，這個身份組就具有權限「一般」。"

#: .\templates\account\channel\prof\create.html:41
#: .\templates\account\channel\prof\edit.html:25
#: .\templates\account\integrate.html:52 .\templates\ar\add.html:45
#: .\templates\services\linesticker.html:40
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\templates\account\channel\prof\list-card.html:13
msgid "Owners count"
msgstr "擁有者數量"

#: .\templates\account\channel\prof\list-card.html:29
msgid "List of user who have this profile"
msgstr "擁有此身份組的用戶"

#: .\templates\account\channel\prof\list.html:8
msgid "Profile List"
msgstr "身份組列表"

#: .\templates\account\channel\register.html:8
msgid "Confirm Channel Membership"
msgstr "確認頻道成員身份"

#: .\templates\account\channel\register.html:16
msgid "Main Method"
msgstr "主要方法"

#: .\templates\account\channel\register.html:22
msgid ""
"Type any message in the channel where Jelly Bot has connected to it, Jelly "
"Bot will automatically confirm the user's membership in the channel."
msgstr ""
"於小水母有連接偵測端口的地方輸入任何訊息，小水母會自動登錄使用者的頻道成員身"
"份。"

#: .\templates\account\channel\register.html:36
msgid "Alternative Method"
msgstr "替代方法"

#: .\templates\account\channel\register.html:43
msgid ""
"In case the main method doesn't work, please get an Execode below, then use "
"it to complete the registration at where Jelly Bot supports using "
"<strong>Complete Execode</strong> function."
msgstr ""
"如果主要方法無法使用，請於下方獲取一條執行碼，然後在可以<strong>完成執行碼</"
"strong>的地方提交執行碼。"

#: .\templates\account\channel\register.html:49
msgid "Doing so will only grants you a default permission profile."
msgstr "使用此方式只會給你提供預設的身份組。"

#: .\templates\account\channel\register.html:51
#, python-format
msgid ""
"For non-default permission profile, please <a class=\"text-white alert-link"
"\" href=\"%(list_url)s\">click here</a> and create a profile if allowed."
msgstr ""
"若要非預設身份組，且擁有建立身份組的權限，請<a class=\"text-white alert-link"
"\" href=\"%(list_url)s\">點此</a>以建立。"

#: .\templates\account\channel\register.html:55
msgid "Certain permissions need channel managers to control."
msgstr "部分權限必須由頻道管理員更動。"

#: .\templates\account\channel\register.html:68
msgid "Get one"
msgstr "獲取"

#: .\templates\account\channel\register.html:73
#, python-format
msgid "Execode can only be acquired once %(register_cooldown)s seconds."
msgstr "每 %(register_cooldown)s 秒只能獲取一次執行碼。"

#: .\templates\account\channel\register.html:80
msgid "An error occurred during Execode acquiring process."
msgstr "獲取執行碼時發生錯誤。"

#: .\templates\account\channel\register.html:106
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: .\templates\account\integrate.html:19
msgid "Execode Input"
msgstr "輸入執行碼"

#: .\templates\account\integrate.html:23
#, python-format
msgid ""
"<p> Input the Execode acquired for user data integration below.<br> <br> "
"Enter <a href=\"%(cmd_url)s\">this command (<code>%(cmd_usage)s</code>)</a> "
"using private channel to the bot to get an Execode.<br> <br> Account related "
"data such as locale configuration on the account where you get the Execode "
"will be discarded, only the data on the website will be kept.<br> <br> "
"<small> An account holds only <strong>ONE</strong> website account, but "
"<strong>INFINITELY MANY</strong> platform account. (LINE, Discord...etc.) </"
"small><br> <br> <small> If you have an account already linked to a website "
"account, and you get the Execode from this account, the original website "
"account will be disconnected.<br> ID of the original website account will be "
"regenerated upon login. </small> </p>"
msgstr ""
"<p>請在下方輸入用戶資訊整合用的執行碼。<br> <br>於私人頻道中，輸入 <a href="
"\"%(cmd_url)s\">這個指令 (<code>%(cmd_usage)s</code>)</a> 以獲取執行碼。<br> "
"<br>與獲取執行碼所使用的帳戶的相關設定，例如: 地區設定、時區設定...等將會被網"
"站上的帳戶設定所覆蓋。<br> <br> <small>一個帳戶只可以連結<strong>一個</"
"strong>網站帳戶，但是可以連結<strong>無限多個</strong>平台帳戶 (LINE, "
"Discord...等)。</small><br> <br> <small>如果您所獲取執行碼的帳戶已連結至另一"
"個網站帳戶，執行此整合手續後，該網站帳戶將會解除連結。<br>該被解除連結的帳戶"
"ID將會在重新登入時重新產生。</small> </p>"

#: .\templates\account\integrate.html:48
msgid "Integration Execode here"
msgstr "於此輸入執行碼"

#: .\templates\account\integrate.html:49
msgid "Integration Execode"
msgstr "用戶資訊整合用執行碼"

#: .\templates\account\integrate.html:57
msgid "Provide an Execode to complete user data integration."
msgstr "輸入執行碼以完成用戶資料整合手續。"

#: .\templates\account\integrate.html:59
msgid "User data integration succeed."
msgstr "用戶資料整合成功。"

#: .\templates\account\integrate.html:61
msgid "User data integration failed."
msgstr "用戶資料整合失敗。"

#: .\templates\account\login.html:11
msgid ""
"To use the features on the website, we will collect some data from your "
"account."
msgstr "使用網站上的功能前，我們將會從你的帳號中蒐集部分資料。"

#: .\templates\account\login.html:15
msgid "The data we will collect are:"
msgstr "我們會蒐集的資訊是:"

#: .\templates\account\login.html:17
msgid "Your email (if applicable)"
msgstr "您的email(如果可獲取)"

#: .\templates\account\login.html:18
msgid "Your unique user ID"
msgstr "藉由第三方服務提供給我們使用的您的獨特使用者ID"

#: .\templates\account\login.html:23
msgid ""
"Select a service to login, which also means that you agree the things above."
msgstr "選擇下列任一第三方服務以登入，同時，也代表您同意上述事項。"

#: .\templates\account\login.html:36
msgid ""
"If you are not being redirected after logging in, please check that you are "
"not browsing in incognito mode, and third-party cookies are enabled."
msgstr ""
"如果登入後沒有重新導向的話，請確認您沒有在無痕模式下瀏覽，並且沒有封鎖第三方"
"網站使用Cookies。"

#: .\templates\account\login.html:42
msgid ""
"The third-party here means Google. We need the data being sent and stored "
"from them, hence we need you to enable them."
msgstr ""
"這邊的第三方網站指的是 Google。我們必須傳送和獲取 Google 的資料，所以這個設定"
"必須啟用。"

#: .\templates\account\login.html:53
msgid ""
"The identity collection technique used is based on Google Sign-In for "
"Websites."
msgstr "此登入系統框架為 Google Sign-In for Websites。"

#: .\templates\account\login.html:54
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: .\templates\account\logout.html:10
msgid "Logging out..."
msgstr "登出中..."

#: .\templates\account\main-excde.html:5
msgid "No pending Execode."
msgstr "沒有待完成的執行碼。"

#: .\templates\account\main-excde.html:9
msgid "Show/Hide All"
msgstr "顯示/隱藏全部"

#: .\templates\account\main-excde.html:18
#, python-format
msgid "Expires on %(ts)s"
msgstr "於 %(ts)s 到期"

#: .\templates\account\main-excde.html:24
msgid "Execode: "
msgstr "執行碼: "

#: .\templates\account\main-excde.html:26
msgid "Action: "
msgstr "動作: "

#: .\templates\account\main.html:8
msgid "Account Info"
msgstr "帳號資訊"

#: .\templates\account\main.html:21
msgid "User ID"
msgstr "使用者ID"

#: .\templates\account\main.html:25
msgid "Account Created"
msgstr "帳號已創立"

#: .\templates\account\main.html:29
msgid "Google Account"
msgstr "Google 帳號"

#: .\templates\account\main.html:33 .\templates\account\main.html:47
msgid "API Key"
msgstr "API 密鑰"

#: .\templates\account\main.html:39
msgid "Click to display"
msgstr "點擊以顯示"

#: .\templates\account\main.html:58 .\templates\ar\add-modal.html:14
#: .\templates\services\shorturl\main.html:104
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: .\templates\account\main.html:69
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已連結的帳號"

#: .\templates\account\main.html:74
msgid "Token"
msgstr "代碼"

#: .\templates\account\main.html:89
msgid "Pending Execodes"
msgstr "未完成的執行碼"

#: .\templates\account\main.html:97
msgid "Channel Controls"
msgstr "頻道相關"

#: .\templates\account\main.html:101
msgid "Register Membership"
msgstr "註冊頻道成員"

#: .\templates\account\main.html:104
msgid "List / Manage"
msgstr "列表 / 管理"

#: .\templates\account\main.html:110
msgid "Account Controls"
msgstr "帳號管理"

#: .\templates\account\main.html:114
msgid "Integrate"
msgstr "整合"

#: .\templates\account\settings.html:18
msgid "Basic Info"
msgstr "基本資訊"

#: .\templates\account\settings.html:22
msgctxt "User Name"
msgid "Name"
msgstr "使用者名稱"

#: .\templates\account\settings.html:35
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: .\templates\account\settings.html:40
msgid "This will affect the displays of the timezone."
msgstr "此設定會影響顯示的時區。"

#: .\templates\account\settings.html:40
msgid "Locale"
msgstr "地區"

#: .\templates\account\settings.html:57
msgid "This will affect the displays of the language."
msgstr "此設定會影響顯示的語言。"

#: .\templates\account\settings.html:78
#: .\templates\services\shorturl\main.html:70
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\templates\ar\add-js.html:222
msgid "const msg = `The content of <strong>${name}</strong> is invalid.`;"
msgstr "const msg = `<strong>${name}</strong>的內容無效。`;"

#: .\templates\ar\add-js.html:254
msgid ""
"const msg = `The content length of <strong>${txtareaFor}</strong> is "
"overlimit. (Limit: ${valMax} / Current: <strong>${valNow}</strong>)`;"
msgstr ""
"const msg = `<strong>${txtareaFor}</strong>的長度內容已超過限制。(最大長度: "
"${valMax} / 目前長度: <strong>${valNow})</strong>`;"

#: .\templates\ar\add-js.html:259
msgid ""
"const msg = `The content length of <strong>${txtareaFor}</strong> cannot be "
"0.`;"
msgstr "const msg = `<strong>${txtareaFor}</strong>的內容不能為空。`;"

#: .\templates\ar\add-js.html:275
msgid "Channel validation failed. Recheck the input channel info."
msgstr "頻道資訊驗證失敗。請檢查輸入的頻道資訊。"

#: .\templates\ar\add-js.html:283
msgid ""
"Select a channel in Registration > Channel Member or any other method to "
"register the module."
msgstr ""
"請於 註冊 > 頻道成員 中選擇此回覆組的所屬頻道，或是使用其他方法登錄回覆組。"

#: .\templates\ar\add-main.html:8 .\templates\ar\add-main.html:9
#: .\templates\ar\rk-module.html:10 .\templates\ar\rk-uniquekw.html:10
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: .\templates\ar\add-main.html:11
msgid ""
"The word to trigger the Auto-Reply module. Note that this is case-sensitive."
msgstr "觸發回覆組用的字串。請注意，英文內容不分大小寫。"

#: .\templates\ar\add-main.html:23 .\templates\ar\add-main.html:25
msgid "Response"
msgstr "回覆"

#: .\templates\ar\add-main.html:27
msgid "The word to reply when the module is triggered."
msgstr "當回覆組被觸發時，回覆的字串。"

#: .\templates\ar\add-modal.html:7
msgid "Submission Message"
msgstr "提交訊息"

#: .\templates\ar\add-notes.html:4
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: .\templates\ar\add-notes.html:6 .\templates\ar\add-txtarea.html:20
#: .\templates\info\components\recent_msg_table.html:9
msgid "Content Type"
msgstr "內容種類"

#: .\templates\ar\add-notes.html:8
msgid ""
"To let the content be valid, the content should be in the format described "
"below corresponds to the content type."
msgstr "為了使內容有效，內容必須遵照下列所對應的格式。"

#: .\templates\ar\add-notes.html:15
msgid ""
"<small>Could be anything, but the <strong>length cannot be over 2000.</"
"strong></small><br> <small><strong>Markdown syntax</strong> is supported. "
"The outcome depends on the platform. For LINE, it's support is very limited, "
"while on Discord, it supports most basic syntax.</small>"
msgstr ""
"<small>可以是任何文字，但是<strong>長度不得超過2000字</strong>。</small><br> "
"<small>內容可以<strong>使用Markdown語法</strong>，但是顯示的結果會根據機器人"
"所在平台有所不同。舉例來說，在LINE上，顯示的成果非常有限；但是在Discord上，基"
"本語法的顯示效果都會出現。</small>"

#: .\templates\ar\add-notes.html:23
msgid ""
"<small>The main MIME type should be <code>image</code>. In other words, when "
"you open then link, the browser should <strong>just give you an image</"
"strong> not a web page. </small>"
msgstr ""
"<small>主多媒體種類(MIME type)必須為圖片(image)。也就是說，當連結被開啟時，瀏"
"覽器<strong>只會顯示圖片，而不是網頁</strong>。</small>"

#: .\templates\ar\add-notes.html:32
#, python-format
msgid ""
"<small> Should be a sticker ID. Usually the ID will be a <strong>1~11 digits "
"number</strong>. </small><br> <small> The sticker ID can be acquired by: </"
"small><br> <ul> <li><small>Sending sticker to the bot <strong>via private "
"channel</strong> (sending it via group channel will have no effect)</small></"
"li> <li><small>Calling <a href=\"%(rct_msg_url)s\">recent activity</a> "
"command to lookup the sticker ID</small> </li> </ul>"
msgstr ""
"<small>必須是貼圖ID。通常來說，貼圖ID由 <strong>1~11 位數字組成</strong>。</"
"small><br> <small>貼圖ID可以藉由以下方式獲取:</small><br> <ul> "
"<li><small><strong>透過私人頻道</strong>傳送貼圖 (在群組頻道中傳送貼圖並不會"
"有任何效果)</small></li> <li><small>使用 <a href=\"%(rct_msg_url)s\">最近活動"
"</a> 指令以查閱貼圖ID</small> </li> </ul>"

#: .\templates\ar\add-notes.html:47
msgid "Emoji / Sticker"
msgstr "表情貼 / LINE貼圖"

#: .\templates\ar\add-notes.html:49
msgid ""
"<small>Refer to the \"LINE Sticker\" section for LINE Sticker.</small><br> "
"<small> Discord emojis are treated as normal text. They are in the form of "
"<code>&lt;:EMOJI_NAME:EMOJI_ID&gt;</code>. Example: <code>&lt;:"
"neut:554302047038734366&gt;</code> </small><br> <ul> <li><small> "
"<code>EMOJI_NAME</code>: What you normally type in the chat window excluding "
"the wrapping colons. If you type :neut: in the window, then \"neut\" is the "
"name of the emoji. </small></li> <li><small> <code>EMOJI_ID</code>: The "
"number in the URL when you get the link of the emoji. On PC client, you can "
"right click on the emoji and click \"Copy Link\" or \"Open Link\" to get the "
"number / ID. </small></li> </ul>"
msgstr ""
"<small>LINE貼圖相關說明請查閱\"LINE貼圖\"。</small><br><small> Discord的表情"
"貼視為一般文字。這些表情貼的文字格式為 <code>&lt;:EMOJI_NAME:EMOJI_ID&gt;</"
"code>，例如: <code>&lt;:neut:554302047038734366&gt;</code> </small><br> <ul> "
"<li><small> <code>EMOJI_NAME</code>: 通常在聊天的時候，要使用表情貼時會輸入的"
"內容。冒號除外。如果你輸入的是 :neut: ，則 \"neut\" 就是這個表情貼的名字。</"
"small></li> <li><small><code>EMOJI_ID</code>: 獲得表情貼連結時，網址中的數"
"字。於PC端上，使用滑鼠右鍵點擊表情貼後，點擊 \"開啟連結\" 或 \"複製連結\" 以"
"獲取表情貼ID。</small></li> </ul>"

#: .\templates\ar\add-props.html:4
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: .\templates\ar\add-props.html:7
msgid ""
"You must have the access pinned module permission in the channel to "
"configure this."
msgstr "你必須擁有更動置頂回覆組的權限以調整此設定。"

#: .\templates\ar\add-props.html:12
msgid "Pinned"
msgstr "置頂"

#: .\templates\ar\add-props.html:14
msgid ""
"If the module is pinned, it can only be overwritten by another pinned module."
msgstr "若回覆組已被置頂，則該回覆組只能被其他置頂回覆組覆寫。"

#: .\templates\ar\add-props.html:24
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: .\templates\ar\add-props.html:26
msgid "The module can only be used and searched within its channel."
msgstr "此回覆組只可在所屬頻道內使用和被搜尋。"

#: .\templates\ar\add-props.html:33
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: .\templates\ar\add-props.html:36
msgid ""
"Tag can be used to categorize auto-reply modules. Mostly bringing "
"convenience to copy modules to the other channel."
msgstr ""
"標籤可以將自動回覆組分類。於複製回覆組至其他頻道時可以藉由標籤篩選以增加便利"
"性。"

#: .\templates\ar\add-props.html:41
msgid "Selected Tags"
msgstr "已選擇的標籤"

#: .\templates\ar\add-props.html:42
msgid "Click on the unwanted tag to remove."
msgstr "點擊標籤以移除。"

#: .\templates\ar\add-props.html:44
msgid "No tags have been selected."
msgstr "沒有選擇任何標籤。"

#: .\templates\ar\add-props.html:50
msgid "Popular Tags"
msgstr "熱門標籤"

#: .\templates\ar\add-props.html:51
msgid "Click on the tag to select."
msgstr "點擊標籤以選擇。"

#: .\templates\ar\add-props.html:54
msgid "No tags have been created. Try to create a new one!"
msgstr "沒有標籤已存在。試著建立新標籤吧！"

#: .\templates\ar\add-props.html:61
msgid "Search Tags"
msgstr "搜尋標籤"

#: .\templates\ar\add-props.html:62
msgid "Click on the tag to add."
msgstr "點擊標籤以新增。"

#: .\templates\ar\add-props.html:66
msgid ""
"<ul> <li>Searching keyword can be a <a href=\"https://regexr.com/\">Regular "
"Expression</a>. </li> <li>If the desired result is not found, try to narrow "
"down the keyword. </li> <li>If the tag is not found, a newly created tag "
"will be one of the searching result. </li> </ul>"
msgstr ""
"<ul> <li>搜尋的字串可以是<a href=\"https://regexr.com/\">正規表達式</a>。</"
"li> <li>如果沒有找到想要的結果，請試著縮小搜尋範圍。</li> <li>如果標籤沒有在"
"資料庫中，則新標籤會是搜尋結果的其中之一。</li> </ul>"

#: .\templates\ar\add-props.html:82
msgid "Search Keyword"
msgstr "搜尋關鍵字"

#: .\templates\ar\add-props.html:83
msgid "Tag Keyword"
msgstr "標籤關鍵字"

#: .\templates\ar\add-props.html:86
#, python-format
msgid ""
"Make sure that the Tag searching keyword does NOT contains '%(tag_splitter)"
"s' and NOT empty."
msgstr "請確認標籤搜尋關鍵字不包含 %(tag_splitter)s 並且不是空字串。"

#: .\templates\ar\add-props.html:100 .\templates\ar\add-props.html:118
#: .\templates\ar\add-props.html:119 .\templates\ar\module-card.html:60
msgid "Cooldown"
msgstr "冷卻時間"

#: .\templates\ar\add-props.html:105
msgid ""
"Time duration for the module to be called again.<br>0 sec means no cool down."
msgstr "再次使用自動回覆組的時間間隔。<br>0秒代表無冷卻。"

#: .\templates\ar\add-props.html:122
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: .\templates\ar\add-reg.html:5
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: .\templates\ar\add-reg.html:8
msgid "Search corresponding keyword on-site to get more information."
msgstr "站內搜尋對應的關鍵字以獲取更多資訊。"

#: .\templates\ar\add-reg.html:12 .\templates\ar\add-reg.html:27
msgid "Channel Member"
msgstr "頻道成員"

#: .\templates\ar\add-reg.html:16
msgid "Get an Execode"
msgstr "獲取執行碼"

#: .\templates\ar\add-reg.html:20
msgid "By Channel Token"
msgstr "頻道代碼"

#: .\templates\ar\add-reg.html:29
msgid "Select the channel you are already in to register the module."
msgstr "選擇一個你所在的頻道以登錄回覆組。"

#: .\templates\ar\add-reg.html:33
#, python-format
msgid ""
"Check <a href=\"%(connect_url)s\" target=\"_blank\">this page</a> to know "
"how to get the channel's membership."
msgstr ""
"查閱 <a href=\"%(connect_url)s\" target=\"_blank\">此頁面</a> 以獲知如何登記"
"頻道成員身份。"

#: .\templates\ar\add-reg.html:41 .\templates\ar\add-reg.html:43
msgid "Select a channel"
msgstr "選擇一個頻道"

#: .\templates\ar\add-reg.html:52
msgid "ID: "
msgstr "ID: "

#: .\templates\ar\add-reg.html:110
msgid ""
"The Execode for registering the module will appear below once the task is "
"enqueued."
msgstr "成功登記後，登錄回覆組用的執行碼將會在下方出現。"

#: .\templates\ar\add-reg.html:124
msgid "Input the channel token to directly register the module."
msgstr "輸入頻道ID以直接新增回覆組。"

#: .\templates\ar\add-reg.html:126
msgid ""
"This method will be unusable if the channel had not been registered in the "
"bot."
msgstr "若頻道尚未註冊，則無法使用此方法。"

#: .\templates\ar\add-reg.html:145
msgid "Input the Channel Token"
msgstr "輸入頻道代碼"

#: .\templates\ar\add-reg.html:152
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: .\templates\ar\add-txtarea.html:32
msgid "The length of the content is invalid."
msgstr "內容長度無效。"

#: .\templates\ar\add.html:29
msgid "Recheck your inputs."
msgstr "請重新檢查輸入的資料。"

#: .\templates\ar\add.html:30
msgid "Submission Succeed."
msgstr "提交成功。"

#: .\templates\ar\add.html:31
msgid "Submission Failed."
msgstr "提交失敗。"

#: .\templates\ar\add.html:34
msgid "Insert Outcome Code:"
msgstr "新增結果代碼:"

#: .\templates\ar\add.html:41
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中..."

#: .\templates\ar\add.html:49
msgid "Last Submission Status Updated on "
msgstr "提交狀態更新時間: "

#: .\templates\ar\module-card.html:9
msgid "Responses"
msgstr "回覆"

#: .\templates\ar\module-card.html:17
msgid "Called Count"
msgstr "使用次數"

#: .\templates\ar\module-card.html:22
msgctxt "Auto Reply Module"
msgid "Other Information"
msgstr "其他資訊"

#: .\templates\ar\module-card.html:33
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: .\templates\ar\module-card.html:37
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: .\templates\ar\module-card.html:42
msgid "Remover"
msgstr "移除者"

#: .\templates\ar\module-card.html:48
msgid "Removed at"
msgstr "移除於"

#: .\templates\ar\module-card.html:54
msgid "Last used"
msgstr "最後使用時間"

#: .\templates\ar\module-card.html:62
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: .\templates\ar\rk-chlist.html:9
msgid "Auto-Reply Ranking Channel List"
msgstr "自動回覆排行頻道列表"

#: .\templates\ar\rk-main.html:9 .\templates\info\channel\main.html:53
msgid "Auto-Reply Ranking"
msgstr "自動回覆排行"

#: .\templates\ar\rk-main.html:16 .\templates\info\botstats\main.html:17
#: .\templates\info\channel\main.html:17
#: .\templates\info\msgstats\main.html:17
#: .\templates\info\recent\message.html:17
msgid ""
"The channel is marked inaccessible for Jelly Bot, so the data of this "
"channel will not update."
msgstr "機器人已標記此頻道無法存取，所以此頻道的資訊不會再更新。"

#: .\templates\ar\rk-main.html:24 .\templates\ar\rk-main.html:64
#: .\templates\info\botstats\main.html:25
#: .\templates\info\msgstats\main.html:25
#: .\templates\info\recent\message.html:25
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: .\templates\ar\rk-main.html:32 .\templates\info\recent\message.html:33
msgid "Limit"
msgstr "最高限制"

#: .\templates\ar\rk-main.html:38
msgid "results"
msgstr "個結果"

#: .\templates\ar\rk-main.html:44
#, python-format
msgid ""
"Leaving this blank and refresh will get the maximum count of the results."
"<br> This cannot exceed %(max)s."
msgstr "此欄留空併重整頁面以獲得最多結果。<br>最多顯示%(max)s個結果。"

#: .\templates\ar\rk-main.html:55 .\templates\info\botstats\main.html:51
#: .\templates\info\msgstats\main.html:91
#: .\templates\info\recent\message.html:56
msgid "Refresh"
msgstr "重整"

#: .\templates\ar\rk-main.html:70
msgid "Module Usage Ranking"
msgstr "自動回覆組使用排行"

#: .\templates\ar\rk-main.html:82
msgid "Unique Keyword Ranking"
msgstr "回覆組關鍵字排行"

#: .\templates\ar\rk-module.html:8
msgid "Count"
msgstr "次數"

#: .\templates\ar\rk-module.html:9 .\templates\ar\rk-uniquekw.html:9
msgid "Keyword Type"
msgstr "關鍵字種類"

#: .\templates\ar\rk-module.html:11
msgid "First Response Type"
msgstr "第一回覆種類"

#: .\templates\ar\rk-module.html:12
msgid "First Response"
msgstr "第一回覆"

#: .\templates\ar\rk-uniquekw.html:8
#: .\templates\info\components\bot_chart_usage.html:15
msgid "Usage Count"
msgstr "使用次數"

#: .\templates\ar\rk-uniquekw.html:11
msgid "Module Count"
msgstr "回覆組數量"

#: .\templates\ar\search-chlist.html:9
msgid "Auto-Reply Search Channel List"
msgstr "自動回覆搜尋頻道列表"

#: .\templates\ar\search-main.html:9
msgid "Auto-Reply Module Search"
msgstr "搜尋自動回覆組"

#: .\templates\ar\search-main.html:19
msgid ""
"Searching <strong>without providing the keyword</strong> will list all the "
"modules."
msgstr "<strong>不提供關鍵字</strong>並搜尋時，會列出所有回覆組。"

#: .\templates\ar\search-main.html:24
msgid "Keyword could be a fragment of the <strong>module keyword</strong>."
msgstr "搜尋關鍵字可以只是<strong>關鍵字的一部分</strong>。"

#: .\templates\ar\search-main.html:36 .\templates\info\channel\search.html:35
msgid "Enter keyword to search"
msgstr "輸入搜尋關鍵字"

#: .\templates\ar\search-main.html:49
msgid "Including Unavailable Modules"
msgstr "包含無法使用的回覆組"

#: .\templates\base\base.html:9 .\templates\garbage\418.html:9
msgid "Auto reply-based web application."
msgstr "以自動回覆為基礎的線上應用程式。"

#: .\templates\base\base.html:10 .\templates\garbage\418.html:10
msgid "RaenonX"
msgstr "水母 / 醜兔"

#: .\templates\base\base.html:16 .\templates\components\navbar.html:7
#: .\templates\garbage\418.html:16 .\templates\index.html:7
msgid "Jelly Bot"
msgstr "小水母"

#: .\templates\base\footer.html:7
msgid ""
"Development started on May 18, 2019. Started from Sep 11, 2019. / Made by "
"RaenonX"
msgstr "2019年05月18日開始開發；2019年09月11日開始營運。 / 由 醜兔/水母 製作"

#: .\templates\base\footer.html:12
#, python-format
msgid "Booted on %(boot_dt)s."
msgstr "於 %(boot_dt)s 開機。"

#: .\templates\components\navbar.html:10
msgid "Toggle Nav Bar"
msgstr "開關導引列"

#: .\templates\components\navbar.html:17
msgid "Search in site"
msgstr "站內搜尋"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:15
#, python-format
msgid ""
"The prefix of the commands is&nbsp;<strong>%(cmd_prefix)s</strong>.&nbsp;"
msgstr "指令的前綴為&nbsp;<strong>%(cmd_prefix)s</strong>。&nbsp;"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:19
msgid "This is&nbsp;<strong>case-insensitive</strong>&nbsp;."
msgstr "指令前綴&nbsp;<strong>無視大小寫</strong>。"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:21
msgid "This is&nbsp;<strong>case-sensitive</strong>&nbsp;."
msgstr "指令前綴&nbsp;<strong>大小寫有別</strong>。"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:28
#, python-format
msgid ""
"The splitter(s) between the command code and its arguments is/are&nbsp;%"
"(splhtml)s.&nbsp;"
msgstr "指令參數和指令代碼的分隔子為&nbsp;%(splhtml)s。&nbsp;"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:36
msgid ""
"You should pick a splitter at your convenience and use it through the whole "
"command, or some weird parsing problems may occur."
msgstr ""
"根據自己的習慣及便利性，於指令中選擇一個分隔子，並於指令中只使用該分隔子。若"
"混用分隔子，小水母可能會於剖析指令時產生奇怪的錯誤。"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:45
msgid "Command codes are&nbsp;<strong>case-insensitive</strong>."
msgstr "指令碼&nbsp;<strong>無視大小寫</strong>。"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:48
msgid "Command codes are&nbsp;<strong>case-sensitive</strong>."
msgstr "指令碼&nbsp;<strong>大小寫有別</strong>。"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:54
msgid ""
"Use double quotation mark to wrap around a single parameter if it contains "
"any characters that is one of the splitter(s) to prevent parsing error."
msgstr ""
"使用 雙引號 將 內容含有 指令分隔子 的參數包圍起來，以避免指令剖析錯誤。"

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:72 .\templates\doc\botcmd_node.html:17
#: .\templates\doc\botcmd_node.html:76
msgid "Aliases: "
msgstr "別名: "

#: .\templates\doc\botcmd_main.html:80
msgid "Command Usage"
msgstr "指令使用方式"

#: .\templates\doc\botcmd_node.html:39
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: .\templates\doc\botcmd_node.html:40 .\templates\doc\terms.html:23
msgid "Description"
msgstr "解釋"

#: .\templates\doc\botcmd_node.html:51
msgid "Show / Hide all usage"
msgstr "顯示 / 隱藏全部使用方式"

#: .\templates\doc\botcmd_node.html:83
msgid "Command Cooldown: "
msgstr "指令冷卻時間: "

#: .\templates\doc\botcmd_node.html:84
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: .\templates\doc\botcmd_node.html:87
msgid "Available Scope"
msgstr "可用範圍"

#: .\templates\doc\code\flags.html:7
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: .\templates\doc\code\flags.html:8
msgctxt "Flag Name"
msgid "Name"
msgstr "代碼名稱"

#: .\templates\doc\code\flags.html:10
msgid "Short Description"
msgstr "短敘述"

#: .\templates\doc\code\flags.html:13
msgid "Long Description"
msgstr "長敘述"

#: .\templates\doc\code\generic.html:13
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(about_link)s\">Contact</a> the website developer if there is any "
"error cannot be fixed by yourself."
msgstr ""
"如有錯誤無法自行處理，請<a href=\"%(about_link)s\">聯繫</a>網站開發者。"

#: .\templates\doc\terms.html:22
msgid "Term"
msgstr "名詞"

#: .\templates\doc\terms.html:24
msgid "Example"
msgstr "範例"

#: .\templates\err\account\proflink_not_found.html:8
#: .\templates\err\doc\cmd_not_found.html:8
#: .\templates\err\exctnt_not_found.html:8
#: .\templates\err\info\channel_not_found.html:8
#: .\templates\err\info\chcoll_not_found.html:8
#: .\templates\err\info\profile_not_found.html:8
#: .\templates\err\insuf_perm.html:8 .\templates\err\not_in_the_channel.html:8
#: .\templates\err\unknown.html:7
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: .\templates\err\account\proflink_not_found.html:20
msgid "User profile linked to the channel is not found."
msgstr "沒有找到連結到頻道的身份組。"

#: .\templates\err\account\proflink_not_found.html:28
#, python-format
msgid ""
"Please check that:<br> <ul> <li>The length of <code>%(channel_oid)s</code> "
"is 24 characters.</li> <li><code>%(channel_oid)s</code> is the Channel ID, "
"<strong>NOT the channel token</strong>. </li> <li>Channel ID - <strong><code>"
"%(channel_oid)s</code></strong> appears on <a href=\"%(channel_list)s\">this "
"page</a>. </li> <li>Channel info has not been set to be private.</li> </ul> "
"If all the conditions match, but the error still occurs, please <a href=\"%"
"(about_page)s\">contact the website developer.</a>"
msgstr ""
"請確認:<br> <ul> <li><code>%(channel_oid)s</code>的長度是24字元。</li> "
"<li><code>%(channel_oid)s</code>是頻道ID，而<strong>不是</strong>頻道代碼。</"
"li> <li>頻道ID - <strong><code>%(channel_oid)s</code></strong>有出現在<a "
"href=\"%(channel_list)s\">此頁面</a>。<li>頻道資訊沒有被設定為隱藏。</li> </"
"ul>如果所有條件已符合，但是還是發生錯誤，請<a href=\"%(about_page)s\">聯絡網"
"站開發者。</a>"

#: .\templates\err\doc\cmd_not_found.html:14
msgid "Command Not Found"
msgstr "指令不存在"

#: .\templates\err\doc\cmd_not_found.html:20
#, python-format
msgid ""
"Command data of <code>%(cmd_code)s</code> not found.<br> <hr> Please check "
"that:<br> <ul> <li>Command code <code>%(cmd_code)s</code> appears in the <a "
"href=\"%(cmd_list)s\">bot commands list</a>.</li> </ul>"
msgstr ""
"沒有找到與指令 <code>%(cmd_code)s</code> 有關的資料。<br> <hr>請確認<br> "
"<ul> <li>指令<code>%(cmd_code)s</code>有出現在<a href=\"%(cmd_list)s\">指令列"
"表</a>中。</li> </ul>"

#: .\templates\err\exctnt_not_found.html:19
msgid "Extra content corresponds to the provided id not found."
msgstr "沒有對應的額外內容。"

#: .\templates\err\exctnt_not_found.html:24
#, python-format
msgid ""
"No content recorded under ID: <code>%(page_id)s</code>. The ID might be "
"wrong or expired."
msgstr ""
"沒有 ID為 <code>%(page_id)s</code> 的額外內容。此ID可能有誤或是內容已過期。"

#: .\templates\err\info\channel_not_found.html:14
msgid "Channel Not Found"
msgstr "頻道不存在"

#: .\templates\err\info\channel_not_found.html:19
msgid "Channel data not found with the provided channel ID."
msgstr "沒有對應的頻道資訊。"

#: .\templates\err\info\channel_not_found.html:25
#, python-format
msgid ""
"Please check that:<br> <ul> <li><code>%(channel_oid)s</code> is the Channel "
"ID, <strong>NOT the channel token</strong>. </li> </ul> If all the "
"conditions match, but the error still occurs, please <a href=\"%(about_page)s"
"\">contact the website developer.</a>"
msgstr ""
"請確認:<br> <ul> <li><code>%(channel_oid)s</code>是頻道ID，而<strong>不是頻道"
"代碼</strong>。</li> </ul>如果所有條件已符合，但是還是發生錯誤，請<a href=\"%"
"(about_page)s\">聯絡網站開發者。</a>"

#: .\templates\err\info\chcoll_not_found.html:19
msgid ""
"Channel Collection data not found with the provided channel collection ID."
msgstr "找不到對應的頻道組資訊。"

#: .\templates\err\info\chcoll_not_found.html:25
#, python-format
msgid ""
"Please check that:<br> <ul> <li><code>%(chcoll_oid)s</code> is the Channel "
"Collection ID, <strong>NOT the channel collection token</strong>. </li> </"
"ul> If all the conditions match, but the error still occurs, please <a href="
"\"%(about_page)s\">contact the website developer.</a>"
msgstr ""
"請確認:<br> <ul> <li><code>%(chcoll_oid)s</code>是頻道組ID，而<strong>不是頻"
"道組代碼</strong>。</li> </ul>如果所有條件已符合，但是還是發生錯誤，請<a "
"href=\"%(about_page)s\">聯絡網站開發者。</a>"

#: .\templates\err\info\profile_not_found.html:19
msgid "User profile not found with the provided ID."
msgstr "沒有找到對應的使用者身份組。"

#: .\templates\err\info\profile_not_found.html:25
#, python-format
msgid ""
"Please check that:<br> <ul> <li>The length of <code>%(profile_oid)s</code> "
"is 24 characters.</li> </ul> If all the conditions match, but the error "
"still occurs, please <a href=\"%(about_page)s\">contact the website "
"developer.</a>"
msgstr ""
"請確認<br> <ul> <li><code>%(profile_oid)s</code>的長度是24字元。</li> </ul>如"
"果所有條件已符合，但是還是發生錯誤，請<a href=\"%(about_page)s\">聯絡網站開發"
"者。</a>"

#: .\templates\err\insuf_perm.html:19
msgid "Certain permissions is required for this operation."
msgstr "執行此動作必須擁有對應的權限。"

#: .\templates\err\insuf_perm.html:24
msgid "To perform the operation, the following permission(s) is required:"
msgstr "您必須擁有下列權限以執行此動作:"

#: .\templates\err\not_in_the_channel.html:19
msgid ""
"Access denied because the system indicated that you are not in the channel."
msgstr "因不存在於頻道中，拒絕存取。"

#: .\templates\err\not_in_the_channel.html:24
#, python-format
msgid ""
"You will only allowed to view this page if you are in the channel which ID "
"is <code>%(channel_oid)s</code>.<br> Sometimes you will need to login to see "
"this page because of the privacy concerns."
msgstr ""
"此頁面將會於加入頻道ID為<code>%(channel_oid)s</code>的頻道後開放。<br>部分頁"
"面因隱私問題，必須先登入後才可瀏覽。"

#: .\templates\err\unknown.html:13
msgid "Unknown Website Error"
msgstr "不明的網站錯誤"

#: .\templates\err\unknown.html:18
#, python-format
msgid "Unknown website error with code %(err_code)s."
msgstr "不明的網站錯誤。代碼 %(err_code)s。"

#: .\templates\exctnt.html:12
msgid "These will be deleted from the database after: "
msgstr "這些內容將會於下列時間後刪除: "

#: .\templates\garbage\418.html:16
msgid "Teapot"
msgstr "茶壺"

#: .\templates\garbage\418.html:49
msgid "Some knowledge: "
msgstr "小知識: "

#: .\templates\garbage\418.html:49
msgid "About server code 4xx"
msgstr "有關伺服器代碼4xx"

#: .\templates\index.html:9
msgid "An auto-reply based bot with extended features."
msgstr "以自動回覆功能為主，其他功能為輔的機器人。"

#: .\templates\index.html:20
msgid "Make your own Auto-Reply module to entertain yourself and your friends."
msgstr "登錄一個自動回覆組，逗樂你的朋友吧。"

#: .\templates\index.html:22
msgid "Add One"
msgstr "新增"

#: .\templates\index.html:28
msgid ""
"Supported on LINE and Discord. Add them to your group to access the true "
"power of Jelly Bot."
msgstr "支援LINE和Discord。將它們加入至你的群組以真正使用小水母。"

#: .\templates\index.html:31
msgid "Command Manual"
msgstr "指令說明書"

#: .\templates\index.html:39 .\templates\index.html:40
msgid "(Preserve)"
msgstr "(預留欄位)"

#: .\templates\index.html:41
msgid "More Details"
msgstr "詳細"

#: .\templates\info\botstats\main.html:10
#: .\templates\info\channel\main.html:109
msgid "Bot Feature Usage Statistics"
msgstr "機器人使用統計"

#: .\templates\info\botstats\main.html:33
#: .\templates\info\msgstats\main.html:32
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: .\templates\info\botstats\main.html:39
#: .\templates\info\msgstats\main.html:36
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: .\templates\info\botstats\main.html:44
#: .\templates\info\msgstats\main.html:41
msgid "Leave this blank and refresh to get all-time record."
msgstr "留空和重整頁面以獲得全時紀錄。"

#: .\templates\info\botstats\main.html:64
#: .\templates\info\msgstats\main.html:104
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: .\templates\info\botstats\main.html:69
msgid "Hourly Average Feature Usage"
msgstr "每小時平均使用"

#: .\templates\info\botstats\main.html:79
msgid "Feature Usage Count"
msgstr "功能使用統計"

#: .\templates\info\botstats\main.html:89
msgid "Feature Usage Count Per Member"
msgstr "成員功能使用統計"

#: .\templates\info\channel\main.html:10
msgid "Channel Info"
msgstr "頻道資訊"

#: .\templates\info\channel\main.html:30
msgid "Shortcuts"
msgstr "捷徑"

#: .\templates\info\channel\main.html:36 .\templates\info\channel\main.html:76
#: .\templates\info\chcoll\main.html:77
msgid "Message Statistics"
msgstr "訊息統計"

#: .\templates\info\channel\main.html:41
msgid "Bot Feature Usage"
msgstr "機器人功能使用"

#: .\templates\info\channel\main.html:48
#: .\templates\info\recent\message.html:10
#: .\templates\info\recent\message.html:125
msgid "Recent Messages"
msgstr "近期訊息"

#: .\templates\info\channel\main.html:62
msgid "Member list"
msgstr "成員列表"

#: .\templates\info\channel\main.html:84 .\templates\info\chcoll\main.html:83
msgid "Message Count in 1 Day"
msgstr "訊息量(1日)"

#: .\templates\info\channel\main.html:86 .\templates\info\channel\main.html:96
#: .\templates\info\chcoll\main.html:85 .\templates\info\chcoll\main.html:95
msgid "Total Messages: "
msgstr "總訊息量: "

#: .\templates\info\channel\main.html:94 .\templates\info\chcoll\main.html:93
msgid "Message Count in 7 Days"
msgstr "訊息量(7日)"

#: .\templates\info\channel\main.html:117
msgid "Usage in 7 Days"
msgstr "7日內統計"

#: .\templates\info\channel\main.html:125
msgid "All time usage"
msgstr "全時統計"

#: .\templates\info\channel\search.html:17
msgid ""
"Keyword could be a fragment of the <strong>message</strong> or <strong>the "
"default name of the channel</strong>."
msgstr ""
"搜尋關鍵字可以是 <strong>訊息的其中一部份</strong> 或是 <strong>頻道的預設名"
"稱</strong>。"

#: .\templates\info\channel\search.html:23
msgid "Channel which is set to be private will <strong>NOT</strong> appear."
msgstr "設為私人的頻道將<strong>不會</strong>出現在列表中。"

#: .\templates\info\channel\search.html:53
msgid "Inaccessible for Jelly Bot"
msgstr "機器人無法存取"

#: .\templates\info\chcoll\main.html:9
msgid "Channel Collection Info"
msgstr "頻道組資訊"

#: .\templates\info\chcoll\main.html:21
msgid "Channel Collection ID"
msgstr "頻道組ID"

#: .\templates\info\chcoll\main.html:33
msgid "Channel Collection Token"
msgstr "頻道組代碼"

#: .\templates\info\chcoll\main.html:59
msgid "Child Channels"
msgstr "子頻道"

#: .\templates\info\components\bot_table_count.html:8
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: .\templates\info\components\bot_table_count.html:9
msgctxt "Usage count"
msgid "Count"
msgstr "使用次數"

#: .\templates\info\components\bot_table_member.html:7
#: .\templates\info\components\ch_member_table.html:7
#: .\templates\info\components\msg_table_count.html:8
#: .\templates\info\components\msg_table_count_trange.html:8
#: .\templates\info\components\msg_table_user_daily.html:8
#: .\templates\info\profile.html:129
msgid "Member Name"
msgstr "成員名稱"

#: .\templates\info\components\bot_table_member.html:8
msgid "Total Usage"
msgstr "總計使用次數"

#: .\templates\info\components\ch_member_table.html:8
msgid "Member ID"
msgstr "成員使用者ID"

#: .\templates\info\components\ch_member_table.html:9
msgid "Last Message Timestamp"
msgstr "最後訊息時間"

#: .\templates\info\components\ch_member_table.html:10
msgid "First Join Timestamp"
msgstr "初次加入時間"

#: .\templates\info\components\info_adv.html:74
msgid "Channel Collection ID: "
msgstr "頻道組ID: "

#: .\templates\info\components\info_adv.html:82
msgctxt "Channel Controls"
msgid "Controls"
msgstr "頻道控制"

#: .\templates\info\components\info_adv.html:94
msgid "Profiles (List)"
msgstr "身份組列表"

#: .\templates\info\components\msg_chart_actvmbr.html:14
msgid "Active Member Count"
msgstr "活躍成員數"

#: .\templates\info\components\msg_chart_daily.html:18
msgid "Message Count"
msgstr "訊息量"

#: .\templates\info\components\msg_table_count.html:10
msgid "Total Messages"
msgstr "總訊息數"

#: .\templates\info\components\msg_table_count.html:11
#, python-format
msgid "Total Ratio %%"
msgstr "總計比例 %%"

#: .\templates\info\components\msg_table_count_trange.html:9
#: .\templates\info\components\msg_table_user_daily.html:9
msgid "Total Count"
msgstr "訊息總數"

#: .\templates\info\components\msg_table_count_trange.html:10
msgid "Chart"
msgstr "圖表"

#: .\templates\info\components\msg_table_count_trange.html:11
msgid "DI"
msgstr "差異指數"

#: .\templates\info\components\msg_table_count_trange.html:12
msgid "DIN"
msgstr "差異指數(正常化)"

#: .\templates\info\components\msg_table_count_trange.html:13
msgid "Bounce"
msgstr "彈跳"

#: .\templates\info\components\msg_table_daily.html:7
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\templates\info\components\recent_msg_table.html:7
msgid "Timestamp"
msgstr "時間"

#: .\templates\info\components\recent_msg_table.html:8
msgid "Sender Name"
msgstr "發送者名稱"

#: .\templates\info\components\recent_msg_table.html:10
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: .\templates\info\components\recent_msg_table.html:11
msgid "Process Time (ms)"
msgstr "處理耗時(毫秒)"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:10
msgid "Channel Message Statistics"
msgstr "頻道訊息統計"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:46
msgid ""
"Above will be ignored if both the starting time and the endtime are provided."
msgstr "若起始時間點和終止時間點都有指定，則以上會被略過。"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:53
msgid "Starting Time"
msgstr "起始時間點"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:58
msgid "Starting time of the data."
msgstr "資料範圍的起始時間點。"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:63
msgid "Ending Time"
msgstr "終止時間點"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:68
msgid "Ending time of the data."
msgstr "資料範圍的終止時間點。"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:73
msgid "Period"
msgstr "週期"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:78
msgid "Count of periods to view the message count comparison."
msgstr "週期訊息量比較表中的週期數量。"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:86
msgid "Including Unavailable Members"
msgstr "包含不在頻道內的成員"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:109
#: .\templates\info\recent\message.html:69
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:114
msgid "Total Message Count"
msgstr "總訊息量"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:129
#: .\templates\info\recent\message.html:105
msgid "Message Frequency"
msgstr "訊息頻率"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:134
#: .\templates\info\recent\message.html:80
#: .\templates\info\recent\message.html:110
msgid "secs"
msgstr "秒"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:145
msgid "Hour Average Message Flow"
msgstr "每小時平均訊息量"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:156
msgid "Daily Message Flow"
msgstr "每日訊息量"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:172
msgid "Daily Active Member Count"
msgstr "每日活躍成員數"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:183
msgid "Member Message Count Ranking"
msgstr "成員訊息量排行"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:194
msgid "Member Message Count in Different Time Ranges"
msgstr "成員週期訊息量"

#: .\templates\info\msgstats\main.html:205
msgid "Member Daily Message Count"
msgstr "成員每日訊息量"

#: .\templates\info\profile.html:9
msgid "Channel Profile Info"
msgstr "頻道身份組資訊"

#: .\templates\info\profile.html:33
msgid "Profile ID"
msgstr "身份組ID"

#: .\templates\info\profile.html:66
msgid "Promotion Required"
msgstr "需要投票"

#: .\templates\info\profile.html:70
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\templates\info\profile.html:72
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\templates\info\profile.html:92
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: .\templates\info\profile.html:120
msgid "User who also have this profile"
msgstr "擁有此身份組的用戶"

#: .\templates\info\profile.html:130
msgctxt "Profile Control"
msgid "Control"
msgstr "身份組控制"

#: .\templates\info\profile.html:171
msgid "Are you sure to detach ${profileName} from ${userName} ?"
msgstr "確定要將身份組 ${profileName} 從 ${userName} 身上移除嗎？"

#: .\templates\info\profile.html:179
msgid "Are you sure to delete this profile?"
msgstr "確定要刪除這個身份組嗎？"

#: .\templates\info\recent\message.html:39
msgid "messages"
msgstr "則訊息"

#: .\templates\info\recent\message.html:45
#, python-format
msgid ""
"The record to display on this page cannot exceed %(recent_msg_limit_max)s."
"<br> Leaving this blank and refresh will get the maximum count of the "
"records."
msgstr ""
"此頁面所顯示的近期訊息紀錄無法超過 %(recent_msg_limit_max)s則。<br> 留空此欄"
"位並刷新頁面以獲得最多可獲得的訊息紀錄。"

#: .\templates\info\recent\message.html:75
msgid "Average Processing Time"
msgstr "平均處理耗時"

#: .\templates\info\recent\message.html:90
msgid "Unique Sender"
msgstr "發送者數量"

#: .\templates\services\linesticker.html:18
msgid "LINE Sticker Package URL"
msgstr "LINE貼圖包網址"

#: .\templates\services\linesticker.html:22
msgid ""
"<div> Input the URL of the sticker package to be downloaded below.<br> <br> "
"The following format of the URL can be parsed:<br> <ul> <li>https://line.me/"
"S/sticker/10000/</li> <li>https://store.line.me/stickershop/product/10000/</"
"li> </ul> </div>"
msgstr ""
"<div>輸入要下載的LINE貼圖包網址。<br> <br>以下格式的網址可以使用:<br> <ul> "
"<li>https://line.me/S/sticker/10000/</li> <li>https://store.line.me/"
"stickershop/product/10000/</li> </ul> </div>"

#: .\templates\services\linesticker.html:36
msgid "Input sticker package URL here"
msgstr "在此輸入貼圖包網址"

#: .\templates\services\linesticker.html:37
msgid "Sticker Package URL"
msgstr "貼圖包網址"

#: .\templates\services\linesticker.html:60
msgid "LINE STORE Link"
msgstr "LINE商店連結"

#: .\templates\services\linesticker.html:62
msgid "Download image package"
msgstr "下載貼圖圖包"

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:38
msgid "URL copied to the clipboard"
msgstr "網址已複製至剪貼簿"

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:40
msgid "Failed to copy the URL to the clipboard"
msgstr "剪貼簿複製失敗"

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:43
msgid "Error occurred when copying the URL to the clipboard"
msgstr "於複製網址過程中發生錯誤"

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:53
msgid "URL to be shortened must starts with either http:// or https://."
msgstr "欲縮短的網址必須以 http:// 或 https: 開頭。"

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:73
msgid "URL Shortened. Refresh the page to see the record in the list."
msgstr "網址已縮短，重整頁面以在清單上查閱此網址的紀錄。"

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:77
msgid "URL Failed to be shortened. Outcome code: "
msgstr "網址縮短失敗。代碼: "

#: .\templates\services\shorturl\main-js.html:81
msgid "Invalid response body."
msgstr "無效的回覆內容。"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:12
msgid "Enter URL to be shortened here"
msgstr "輸入要縮短的網址"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:15
msgid "Shorten"
msgstr "縮短"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:25
msgid "Shortened URL"
msgstr "已縮短的網址"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:31
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:41
msgid "List of Shortened URLs"
msgstr "已縮短的網址列表"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:46
msgid ""
"Note that the used count statistic might be flawed as it is awaiting "
"improvement of recognizing the source."
msgstr "備註: 因短網址服務端的來源認定機制尚待改善，故網址的使用次數可能有誤。"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:56
msgid "Used Count"
msgstr "使用次數"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:57
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:97
msgid "Not Implemented"
msgstr "未完成"

#: .\templates\services\shorturl\main.html:102
msgid "The update and delete function has not been implemented yet."
msgstr "更新目標網址 及 刪除 的功能尚未實作。"

#~ msgid ""
#~ "GIF: %(url_gif)s\n"
#~ "%(frame_str)sAPNG: %(url_apng)s\n"
#~ "\n"
#~ "Time spent: %(time_spent).3f secs"
#~ msgstr ""
#~ "GIF: %(url_gif)s\n"
#~ "%(frame_str)sAPNG: %(url_apng)s\n"
#~ "\n"
#~ "花費時間: %(time_spent).3f 秒"

#~ msgid "US Mask Finder"
#~ msgstr "美國口罩尋找工具"

#~ msgid ""
#~ "Currently supports: <ul> <li>Target, within %(target_range_mi)s miles</"
#~ "li> <li>Walgreens, the closest 32 stores or approx. within 30 miles.</li> "
#~ "</ul>"
#~ msgstr ""
#~ "目前支援：<ul> <li>方圓%(target_range_mi)s英里內的Target</li> <li>最近的32"
#~ "間店面，或是方圓30英里內的Walgreens。</li> </ul>"

#~ msgid "Double-check the stock by directly calling the store is recommended."
#~ msgstr "建議另外打電話給商家確認是否在庫。"

#~ msgid "Enter 5 digit US zip code"
#~ msgstr "輸入5碼美國郵遞區號"

#~ msgid "<code class=\"h2\">%(amt)s</code>&nbsp;left"
#~ msgstr "剩餘&nbsp;<code class=\"h2\">%(amt)s</code>"

#~ msgid "mi"
#~ msgstr "英里"
